香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #5

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAV[quote]該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

等雪人update 新片上映

let's start discussion now

希望多D人傾啦

已加入CC 柴灣

MCL 大時大節「休惠」

MP 入會優惠無以前咁JET SO

百老匯MM 同BCINEPHILE 有咩分別? (其實暫時無) 等等資訊。

另外, CC 以前可以用2000分續會, 而家係咪係無左?

Lau Ming

留明

2017 新片上映時間 更新至 27.7.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

7月27日
京城81號 II
Rough Night (姊妹欲蒲團)
Atomic Blonde (原子殺姬)
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月28日
報告老師！怪怪怪怪物！

8月3日
建軍大業
電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險
47 Meters Down (鯊海47米)
The Emoji Movie (Emoji大冒險)
Our Kind of Traitor (黑金叛逃)

8月10日
悟空傳
軍艦島
名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌
Ballerina (天使愛芭蕾)
Snatched (帶著老母去旅行)
L'amant Double (分裂性遊戲)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)
March of Penguins 2 (小企鵝大長征 2)
*特別放映 我的毒男叔叔

8月17日
銀魂
愚行錄
鮫珠傳
青春戰記
I.T. (I.T.反監控)
Bad Genius (出貓特攻隊)
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

8月24日
俠盜聯盟
星光少男：彩虹舞台
Dangal (打死不離3父女)
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
*特別放映 Little Men (窮朋友．富朋友)

8月25日
殺破狼．貪狼

8月26日
星光少男：榮耀之爭

8月31日
私人會所
東京喰種
脫皮爸爸
青年警察
蠟筆小新劇場版：外星人噼噼怪來襲!!
Good Time (命中有罪)
The Dark Tower (黑魔塔)

9月7日
西謊極落 : 太爆．太子．太空艙
IT (小丑回魂)
Kidnap (綁架大追捕)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)

9月14日
天生不對
黑白迷宮
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
Survival Family (求生走佬Family‬)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月21日
紅衣小女孩2
Walk with Me (與正念同行)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
狂獸
Colossal (美女變怪獸)
Flatliners (靈異空間)
Sleepless (單打毒鬥)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)
What Happened to Monday?

10月5日
Berlin Syndrome
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月12日
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner

10月19日
Geostorm (人造天劫)
The Snowman
The Mountain Between Us (愛情高峰險)
The Man with the Iron Heart

10月26日
煙花，應該和誰看
Jigsaw (恐懼鬥室8)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
一步之謠
常在你左右
Parks

11月2日
Battle Of The Sexes

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

11月23日
Happy Death Day

11月30日
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
女士復仇
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Coco (玩轉極樂園)
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
紅海行動
大樂師．為愛配樂
美好的意外
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Chronic (非常看護)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Wish Upon
In the Fade
The Square
The Last Face (戰地仁心)
Loving Vincent
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
120 Beats Per Minute

The Grand 仲未出星期六時間表

MCL 仲未出曬星期六時間表

好慢

百老匯都係好似好遲出

嘉禾UA 雖然濕鳩 但時間表準時出 呢個要

CC 都係一個早上就有

MP 早上都有

7月27日
京城81號 II
Rough Night (姊妹欲蒲團) 星期日睇
Atomic Blonde (原子殺姬) 星期六睇
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城) 睇左

7月28日
報告老師！怪怪怪怪物！ 星期日睇

8月17日
銀魂
愚行錄
鮫珠傳
青春戰記
I.T. (I.T.反監控)
Bad Genius (出貓特攻隊)
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

8月17啲戲

lmlm

諗住聽日valerian 睇MX4D
值唔值

其實愚行錄真係8月17日？
完全唔見有上映資訊

電影中心出面掛左poster話8月特別放映 （好似係）（最衰冇影低）

屌咁都要特別放映

用卡可以出學生價戲票

睇完
康怡個幕都幾細下
同靠左
我坐I 行最後
建議坐 左少少 前少少 才中間

雖然套戲顏色美指幾靚
但套戲太多噴風噴水效果
我覺得有d 多

安樂乜戲都特別放映

鮫珠傳都 ？

LM先

唉，我發覺我越嚟越懶

馬會特約：攪珠傳

係我更新得密姐

Rough night咁都有彩蛋,真係估你唔到

佢老味都戇鳩鳩,乜都買引鳩人點知好多都係特別放映

好戲都畀安樂浪費晒了

軍艦島有D興趣

咁我情願睇馬會好過
王大陸？不了

聽聞IT 外國風評都幾差下

黃晸民

屌
唔爭氣地笑左 🤣🤣🤣

我打去問 佢suggest D~E 行
同埋得東亞卡有折 所有會員優惠都無

D-E 行？ 個幕真係細左d

MCL
仲衰過UA

即係九折？

我指大部份戲

成個電影業都俾你搞彎晒

安樂：如果唔係我，你地乜都冇得睇啊

《夢鹿情緣》

上映院線 (共3間)：
百老匯電影中心
PALACE IFC
The Grand

係9折，BEA world 有8折

套valerian imdb 得6.9分 好驚中伏

睇特技會值回票價嘅
利申 睇左

威尼斯電影節公佈左片單，是枝裕和套第三次殺人入圍主競賽單元
等睇高手講其他戲

有艾未未

對非競賽單元d名導新戲有興趣d，今年咁多美國導演入圍但係冇乜邊套特別有興趣住

呢幾套我比較期待:
Downsizing - Alexander Payne作品向來有質素保證，今次呢套個概念幾有趣
Ex Libris: New York Public Library - 美國紀錄片大師Federick Wiseman拍攝有關紐約公共圖書館既紀錄片，向來覺得圖書館係好具可塑性既電影題材，期待佢會點處理
Lean on Pete - 導演Andrew Haigh前作Weekend同45 Years都好鍾意，期待新作

當然不得不提蔡明亮既VR新作

6.9唔算低分，算普通以上啦

imdb黎講6.9分我覺得算唔錯

Downsizing同the shape of water都幾有趣
蜘蛛巴點睇大陸套嘉年華

文晏導演嘅戲未睇過，淨係知道佢係刁亦男嘅監製
不過大陸獨立電影嘅質素向來唔錯，持觀望態度

唔係啦巴打，小弟感謝你就真

有冇2018新片上映時間

無名屍詛咒

唔完整㗎喎，得嗰套牛牛有日期

學生價好似係例減$15
如果經常一個人去my cinema睇，買呢張gift card應該抵玩過入會bc vip

用依張卡上網買飛洗唔洗手續費？

溫提：學生小童長者飛不能儲分

呢啲卡要去票房先有優惠，上網個系統唔會知你係優惠卡

自己發行都係咁孤寒
E-G行啦
D前得濟，未到個幕水平

MX4D嘅星際特工有無伏?

唔
我講左
太多水同風
有點分心

下星期係咪無好戲上 諗住套千光之城、原子殺姬下星期先睇，表面睇落普通唔急睇住

有多啦A夢

不了

8月3日
建軍大業
電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險
47 Meters Down (鯊海47米)
The Emoji Movie (Emoji大冒險)
Our Kind of Traitor (黑金叛逃)

47 meters down 睇左
上年套奪命狂鯊好睇一截

好吸引........但對我黎講太遠，同埋淨係想要張卡
個fd生日送左張Gift Card俾我，我都未開齋

好想睇出年套結衣打乒乓波

天使愛芭蕾

電影公司話有中英文版

睇左原子殺姬
動作流暢 配樂好
係好多位都睇到John wick影子
不過中間有個一鏡到尾真係睇到拍哂手

MCL
多謝閣下對 FESTIVAL GRAND CINEMA 的支持！現附上QR Code電子戲票。
閣下可於電影1開場前5分鐘內於戲院進場位置掃描電子戲票，直接進場欣賞電影。

請問係咪可以提早拎？
佢句 "內" 字Fake人

MCL
多謝閣下對 FESTIVAL GRAND CINEMA 的支持！現附上QR Code電子戲票。
閣下可於電影開場前5分鐘內於戲院進場位置掃描電子戲票，直接進場欣賞電影。

請問係咪可以提早拎？
佢句 "內" 字Fake人

MCL
多謝閣下對 FESTIVAL GRAND CINEMA 的支持！現附上QR Code電子戲票。
閣下可於電影開場前15分鐘內於戲院進場位置掃描電子戲票，直接進場欣賞電影。

請問係咪可以提早拎？
佢句 "內" 字Fake人

電子戲票係指緊個qr code，會send去你email，拎部電話show出黎就入得場，唔洗再排隊拎實體飛

UA 打撚左客服熱線 6分鐘都冇人聽

以前都唔係咁

幫襯UA？不了
自從係megabox睇完路蘭我決定情願唔睇IMAX都唔去UA

咁如果我好想拎實體票呢？ 個QR可否提早拎實體票？

去元朗囉百記imax

Megabox愈裝修愈on9

你拎實體飛去返櫃台打講返個訂票no.就得

明白, thanks

睇完星際特工MX4D
覺得感覺幾唔錯
故事係一般但CG 值哂票價

畫面一流
故事就.......

popcorn 戲
希望聽日套Dunkirk imax會深刻d

UA? 不了

安排趕客 就係smart

報告老師

裝修完個位窄左好多
坐得好唔舒服

今日係MCL買左三張戲飛 佢自動免費幫我做左MCL club plus會員 賣單平左廿蚊 仲有成大張coupon送 想知道MCL呢排係咪做緊會員promote

點解會咁

又一城正價95蚊
三張飛就係285蚊

入會188送兩張飛
第三張用會員八折 $95 x 80% = $76
加埋都係264蚊

Detroit好似好正 完全係衝住奧斯卡而黎

即係你兩個fd供你入會

題材講racism check
女性導演 check

只要睇落質素OK應該都係爭獎熱門之一

次次見到will poulter個樣都好出戲

原來係john wick導演既作品,唔怪得都咁爽快

睇完atomic blonde
好有john wick 影子

怪物 我覺得似幾套戲溝埋一套咁

我覺得似告白+林嘉欣套怪物+九把刀啲校園片

仲有韓片 下女

見評論講得唔差，但係我一路睇又反而唔多鐘意套戲

下女定下女誘罪？下女冇睇過

我覺得幾好玩 前中段都好好睇，反而越後段就估到個走向，同埋班演員啲戲有啲屎，特別男主角

唔知呢，一路睇我覺得個校園欺凌個問題好似冇正面深究過咁，混合其他野一齊呢度滲d野果度滲d野咁就過左成套戲，最後個ending只係覺得合理而唔覺得有幾出人意料

反而佢拍班仆街仔玩鳩老人家我覺得好仆街 講怪獸的場口就拍得唔恐怖 佢調轉兩種野係對比出人比怪獸更恐怖？ 咁整隻怪獸做中心又係想點？
愈深究落去愈覺得自己睇唔透

下女

我都覺唔覺深入
同埋 我唔中意點解要stereotype家長係罪犯同妓女會教到個仔會壞，想講正常家庭都可以教到個仔變壞，其實係無必要關係

所以我有個好疑惑的地方，到底套戲係真心想講欺凌，定係借呢個題材包裝到套戲好似好有message咁

怪物同戲名可能都係噱頭野 可能就係你所講呢班垃圾比隻怪物更加怪物，更加殘忍無性 玩老人果度我都睇到眼都突埋 同意佢冇深入探討欺凌問題，只係不斷由男主角flashback講自己「我不一樣」，但我心諗你咪一鳩樣 講深度，告白肯定高好多班，呢套就玩味重啲

告白真心正
可惜當年未夠18歲入唔到場

買咗gift card，上網買飛又真係冇特別優惠，只有普通bc會員85折優惠可以揀

《恐懼鬥室 之 狂魔再現》JIGSAW 要來了!
.
你準備好未?
.
10月26 搶先美國約定你 ~~

我反而諗得番醫生可以玩乜

你叫我又點估到呢個post有劇透

期待同一導演套Deadpool 2

樓上醒水

唔該細字

本身諗住打完就轉細字，跟手唔記得左，sor

如果想睇返D舊戲，又唔想上網bt down老翻
有咩途徑最化算最方便？

百老匯會員係電影中心有得借碟

120蚊個隻會員

google play

MCL無上報告老師 焗住要去apm

MCL 有喎
康怡
新都城
Star Cinema

係呀

新都城唔就腳
另外兩間又遠

姊妹欲蒲團 好好笑

咁就唔係無上吧

因為平時去開德福 所以無留意其他分院

好唔好睇

笑位都幾密集 好鳩下

嗰3間都係垃圾

康怡1、5院

大陸啲電影網禁左建軍大孽既評分同留言，好惡呀

呢D戲免費都唔會睇

【曾揚威歐洲三大影展】《祖與占》影后珍摩露離世 終年89歲

支共三部曲

續左Grand upper circle
絕對抵入

$300 四張飛

Darren Aronofsky《mother!》Teaser

好似幾正

Jenifer Lawrence 同導演愛的結晶

千星之門 硬上3D 版
反應欠佳
今個星期四終於加推2D 版力挽狂瀾
值得恥笑
根本一早就知3D 愈來愈少人睇
好多時字幕3D only
估計錯誤 MCL, UA

加埋過去週末
千星之門平均入場人次 61
UA MCL 唔上的原子殺姬 58
其實唔算爭好遠

辣殺

都好，諗住今個星期睇

千星之門？ 其實唔是必睇
原子殺機 好正

UA MCL 為補自己發行套戲
唔上原子殺機
雖然原子殺機 真係好睇一大截

emoji movie imdb 1.4分
好有衝動入場睇下係咩事

爛蕃茄得6%

套戲比想像中好睇

Metascore 10/100

最後彩蛋1

星期四睇emoji先

勇士
等你報告

勇者

原來早場得the grand,咁我要諗諗先,為套咁既鳩野要出圓方要再考慮下

Chur

我都想挑戰

等你報告

老翻inside out

明珠8月電影

5 Aug, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Rise of the Planet of the Apes 猿人爭霸戰 猩凶革命

5 Aug, 2017 Sat 24:05
Late Late Show:
Flight 機密真相

6 Aug, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Ice Age Continental Drift 冰河世紀4 玩轉新大陸

12 Aug, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Dawn of the Planet of the Apes 猿人爭霸戰 猩凶崛起

12 Aug, 2017 Sat 24:40
Late Late Show:
The Internship 翻生求職黨

13 Aug, 2017 Sun 21:30
Movie of the Month:
Inside Out 玩轉腦朋友

19 Aug, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Fantastic Four 神奇4俠

19 Aug, 2017 Sat 24:10
Late Late Show:
The Fifth Estate 洩密風雲

20 Aug, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Monsters University 怪獸大學

26 Aug, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
4 Rise of the Silver Surfer 神奇4俠:銀魔現身

26 Aug, 2017 Sat 23:45
Late Late Show:
Limitless 逆天潛能

27 Aug, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Frozen 魔雪奇緣

仲低分過變5

我依家先留意到黑金叛逃三級,太血腥?

9月2日 烈火青春
9月9日 為你鍾情
9月16日 倩女幽魂
9月23日 胭脂扣
@ the sky 3:15pm

猿人上左大半個月先播返前兩集

我暫時係軍艦島有興趣

有性暴力鏡頭及裸露鏡頭、性愛描繪、暴力場面、 粗鄙語言及使用毒品的場面
電報辦個網有得search

影片: 片商未有提供正式中文名稱 line
MUBARAKAN
級別: IIA 級 第IIA級
導演: 片商未有提供導演中文名
Anees Bazmee
對白語言: 印度語, 英語
字幕語言: 英文
片長: 153 分鐘
備註: 偶有涉及毒品的內容

又有印度片

搵發行商入bahubali 2 啦，笨

成日都見到影視處有印度片，但從來都唔上
聽講係有印度佬會包起個場黎播片

定係就算出碟都要報呢啲上電報?
因為諗諗下都唔對路,唔似有咁多印度野

emoji 星期四11點半3D the grand滿座?
有團體包場睇爛片?

可能sony自己包

有性暴力鏡頭及裸露鏡頭、性愛描繪、暴力場面、 粗鄙語言及使用毒品的場面
電報辦個網有得search
[/

其實真係要三級？根本不用

剛睇完preview
一般

星際特工終於有2D版上

唔使逼住睇3D

呢套D 3D 效果唔錯

有D低B嘢想問
平時都無話入開戲院會員

但有時想買飛都係上網買多
但次次都硬食8蚊手續費
有無邊間入左會之後唔洗硬食呢? 我見個GOOGLE DOC 好似無講?

Btw: 其實我當平均一套戲80蚊
其實生日都一張coupon
咁我入mcl plus 188蚊
只要我睇多5-6套mcl戲已經叫做回左本

其實你自己可以計
+-x / 呢d 數 好易姐
基本上八五折 / 八折咪over 網上手續費

再一次禁戀
無名女孩
甜蜜假像
以上戲點睇，值唔值得入場？

首先，特別放映安樂食撚屎

我覺得幾衰，情願佢上多場但係得一個禮拜映期都唔想一日一場 （甚至一週一場）拖一個月然後收皮

第一套 睇左 舞台劇感強

呢類少眾片預咗啦 咁有無邊套睇完好？

主要好似係無提過網上買手續費者
如果入左會都係要...咁就無咩興趣
都唔係成日睇戲

入會送2張飛+生日飛 其實已大致回本

入會都要手續費。

Luc Besson chose not to shoot the movie in 3D because 3D cameras are too heavy for his style of filming like running behind an actor or unusual angles of filming.

我反而覺得無乜3D 就真
只係顏色不錯

尋日睇左
覺得D 3D效果一般般

咁算...
一年都係睇幾套only

其實呢個世界有樣東西叫借比親朋好友用
佢有折 你儲分

平時睇戲
有時就九龍塘
上次就megabox
有時又油麻地 比較多就鑽石山
咩院線都有
唔通why not both 全部入哂咩

我就係入左呢4間
Broadway Cinephile
Metroplex VIP
UA 星級
MCL plus

唔係成日睇...
岩岩見到個POST入來望望...
然後我自己就呢個月生日
諗下好似入會都唔差咁...

揀緊你成日去的入lor

Golden Scene 榮譽發行【《風河谷謀殺案》 (Wind River) 正式預告片 即將上映】

★康城影展「一種關注」單元 最佳導演
★2017年辛丹斯電影節 全球首映
★探索美國邊疆蠻荒之地，暴力罪惡三部曲最終章

《毒裁者》《非正常械劫案》金像提名最佳編劇
泰勒謝里丹 Taylor Sheridan 首部自編自導作品
《復仇者聯盟》系列 謝洛美維拿 Jeremy Renner x 伊莉莎伯奧森 Elizabeth Olsen

【 故事大綱 】
捕獵專家科里(謝洛美維拿 飾)在風河印第安保護區的冰天雪地中，發現了一具少女屍體。聯邦調查局派遣新紮探員珍(伊莉莎伯奧森 飾)前往調查，但偏遠荒野的炎寒天氣和孤立感令她措手不及，於是她僱用科里引路，二人深入彌漫著暴力和淒冷氣氛的犯罪現場。在浩瀚無情的曠野之中，自然法則壓倒人與法律，生死懸於一線，追查真相是與兇手追逐角力，更是與時間和大自然競賽。

Olsen

thx巴打

正呀

Welcome

Btw 星期五晚 出貓特攻隊

星期六 軍艦島

Annabelle 2

don't

你睇左？

幾時上

準備好了

如果emoji係迪士尼出會唔會好d
至少迪士尼有質素保證

觀摩終極爛片既機會唔係咁多，仲要動畫

等你報告

開頭個短片仲好笑啲

只能夠講，個故仔根本唔係拍成長片既料，夾硬拖長，似睇緊廣告雜誌

今個禮拜啲戲有無人睇左？
Emoji 鯊海 黑金

鯊海同黑金我應該過兩日會睇

鯊海
海底版Gravity
想知Mandy Moore 究竟講左幾多句I'm so scared

咁我passed 了

黑金睇埋

唔係必睇

劇本處理太平鋪直敘

有點悶

主角心理描寫好不足
搞到有啲似路人甲

Overdrive 非常速盜 10月
好似係

咩黎？？

10月好似係另一套，呢套唔記得咗
好似係飛車片

同埋劇本對男主角點解要咁做 動機心理交代明顯不足

Emoji 外國個分勁低

所以不了

【《空手道》(The Empty Hands)四款前導海報大放送！】

角色前導海報分別以鄧麗欣、歐錦棠及倉田保昭三大角色為主。

⚫️ Stephy 鄧麗欣 的前導海報場景是女主角平川真理凌亂的房間，象徵著尚未振作的女主角當時同樣凌亂的思緒，鄧麗欣在電影中打鬥場面眾多，在拍攝前期，她經過幾個月的艱辛訓練，務求以更完美的姿態呈現電影中的各個場景，必定能為觀眾帶來驚豔演出！

⚫️ 擁有空手道七段的著名日本武打大師倉田保昭在現實中是導演杜汶澤的師父，在電影中就飾演鄧麗欣的父親，前導海報特地挑選倉田保昭在海邊練功、拍得極為唯美而充滿力量的一幕為背景，神情堅定，令人震懾。

⚫️ 在電影中飾演啞狗的 歐錦棠 Stephen Au 曾在香港空手道的擂台比賽得到冠軍，海報上的他姿勢凜然地站在擂台上，氣勢強勁，他在電影前期製作時更擔任Stephy的空手道師傅 ！

萬眾期待，《空手道》(The Empty Hands)將於11月2日上映！
＝＝＝＝＝＝＝＝
★ 在艱彌厲 戰鬥到底 ★
☞ 導演：杜汶澤
☞ 編劇：杜汶澤、李敏

【強勁陣容】
#鄧麗欣、#杜汶澤、#倉田保昭、#歐錦棠 領銜主演
#陳靜 友情演出

搶先版預告片：

#空手道 #TheEmptyHands

海報攝影： Karen Cloudy Tang
海報設計： Everyone is Lost until they are Found

倉田保昭 Yasuaki Kurata 倉田保昭空手道館 Kurata Karate Dojo

空手道aff有啦掛

sure啦

杜汶澤似係juno果隻玩美學風格多過張家輝玩票性質，好似幾正

杜汶澤幫江若琳首新歌拍果個mv都拍得幾靚嫁

仲有100分送

今日去my cinema睇戲，發現3院門口標明係dts:x音響，但網頁度又寫4院先係

Total 5張飛？

暑假promo有分送

poster已經好靚

《美國特工》(American Assassin)

• 《移動迷宮》系列 戴倫奧拜恩 DYLAN O'BRIEN •《飛鳥俠》金像提名影帝 米高基頓 MICHAEL KEATON
• 超巨製視覺特效 • 小說系列稱霸《紐約時報》暢銷書榜
• 跨國恐怖行動 • 核危機威脅世界安全
• CIA最強特工密令追擊 • 正邪二元巔峰對決

今個秋天 全球戒備

source: Panorama FB

呢套聽講會拍幾集

又有Michael Keaton

又問多次，脫皮爸爸究竟幾撚時上？

《馬克白夫人的誘惑》8月24日上映

有無勇士睇左emoji
點解爛成咁

樓上有

睇完到鯊海我淨係覺得啲女人好嘈同乜都嗌

Here

我想問Mandy Moore 究竟講左幾多句 I'm so scared 🤣🤣🤣

一路睇一路想佢快啲死

Bad Genius

x 2
好撚煩膠

新人留名！
啱啱係yoho睇完

21:50 yoho?

同場

相認了
同場朋友都話 唔覺睇左兩個鐘

節奏相當明快
都幾緊張

百老匯買飛唔記得用7月飛尾

你班友講到咁正，搞到我即刻上網買咗飛聽日睇

唔好劇透

好撚正！

真係好掂呢套

劇透

泰國出貓電影Bad Genius / 出貓特攻隊 / 模犯生劇情討論區

想問下大家覺得香港邊間戲院的sound design做得最好？

btw 係異地睇完baby driver，好想係香港睇多次

軍艦島

黑金叛逃就咁睇都OK既,不過啲情節真係OK估到
直升機果幕支flag真係明顯到

我覺得太淡
主角內心描寫非常不足

直升機嗰幕應該係人都估到

宋仲基瘋狂賣肉

仲有蘇志燮

同埋眼鏡佬有一個位令我get錯左佢係奸,有少少誤導

邊個位？ 佢由頭到尾都忠啦

尾段返倫敦搵人講野果度,可能我睇錯字幕啦

無乜異樣bor

唔知話咩王子乜乜乜
搞到我以為佢係王子啲鬼,點知最後都係忠

Cinema City JP is coming soon

柴灣開完又到銅鑼灣 百鳴呢鑊真係fat fat

方便上佢個d 片

Btw 天使愛芭蕾 一般
王喜配音超做作

兩個都係負責幫人出水
秀安最有發揮

即係小妹妹？

其實李貞賢都唔錯

出貓特工隊超好睇
回頭是岸真係唔容易

yes
李貞賢拎過青龍影后，不過呢套冇乜發揮

今年UA星級會員到期後正式同UA講再見，轉投MCL

劇透/踩界野 粉色細字返呀唔該

UA 咎由自取

ending太政治正確
如果轉open ending埋尾成件事會更perfect

如果佢拎唔返沙田個場，應該又要出招CUT COST

真係估唔到鯊海最後會咁樣扭橋

agger
變左etv

等見收皮

《媽媽!》10月5日上映，洲立發行
星期二有正式預告

有無人上過putlockers睇偷拍片

扭得好牽強

咁快裝修完？睇來換下啲椅就算，格局應該無大改變

佢個男廁細到無朋友

好刻意想要講返氮醉既影響,但其實已經過晒timing,不過果下係嚇一跳既

佢之前已提過氮醉，我都估到一定係留到最後出現幻覺，但成件事我覺得好夾硬，上水要5分鐘一break 減壓，但係當初由5米 一下子 跌落47米，就算唔腦壓，內出血都已經整死你，其實我覺得個度可以完 升字幕完lor hahahaha 成件事無乜說服力🤣

呢啲戲...算啦唉

不過我覺得就係覺得個幻覺已經留得太後,不如索性唔好提好過

真係好唔make sense
同埋條女超煩膠

我知大家睇完戲好興奮，但唔好喺度劇透唔該

已經細字左啦

開頭有幾野以為係死神來了

見到fb有人話裝左 atmos

Any source?

三個月的裝修時間，主要改動在於大堂。而據接近戲院消息人士指出，Cinema City JP戲院將會使用4k鐳射放映機，而當中一院更加裝了杜比全景聲(Dobly Atmos)系統，至於二院亦已在天花安排了相關線路工程，日後有需要時亦可增設相關系統。

Jp 首場 三十八大元

應該無

如果新join抵唔抵呢

改則應該無咁快搞掂

送100分係續會先有？

yes

The grand好遠喎，作為真毒附近又無咩行，戲飛又貴，到底有咩好

貪佢多戲揀同上得耐

UA Films
《What Happened to Monday》
9月14日

JP 咁快裝修好

反而太古城都仲係爛地

Jp 唔駛改格局

annabelle今集會唔會伏黎

應該唔會

沙田個場似乎已塵埃落定 🤔🤔🤔🤔

睇左唔差，但一定冇兩集conjuring咁深刻

我反而擔心套軍艦島伏，有幾套戲拍過晒個景

一d 都唔伏
2小時無悶場

韓國戲近五年進步得好快
其他亞洲國家完全比唔上

好，今個星期又望下先

近年韓片真係唔錯所以我先諗睇唔睇，之前韓片哭聲、密探我都中意

屍殺妹妹 又有份做

正式預告

My cinema yoho 即將重映imax 3d蜘蛛俠

自備定有得借imax 鏡？

留名

自攜 / $10一副

yoho係借，UA先要比錢

過黎香港謝票

《出貓特攻隊》「賓爺」、「超蓮」同「柏豪」即將嚟香港謝票！

上網見到yoho 都要買

無靚果個

姊妹欲蒲團 一般 無想像中咁好笑
原子殺姫 睇完都唔覺過左2粒鐘 好過癮

冇明詩

《烽火動物園》(The Zookeeper's Wife)，高先發行，日期待定

頂JC個look好似Danish Girl既雀斑仔，特別最尾果幕

the grand寫9月7,可能未firm

蝗百鳴又請廉價奴工

我想見到grace呀
雖然Lynn越睇越有氣質

the grand寫得就9成firm

想問下有冇人記得以前有套超舊的恐怖片，
係講d 恐怖玩具公仔 識得郁
其中有隻 恐怖娃娃公仔 個口識得嘔條蟲出黎
細個睇過，唔記得名，有冇電影撚記得
應該80年代電影

Puppet Master?

Lynn 係model 啊

走佬求生family

星期四 UA 開IMAX house 播千星之城？

自殺乎？

寧願做自己戲？

佢加持千星、悟空
看淡軍艦島
反而 MCL 加持Annabelle
BC CC GH 加持軍艦島

呢啲野好詭異，睇發行啦
千星之前上全3d其實已經唔尋常

UA 就連會員通訊都隻字不提軍艦島上
但我睇moko 個賣飛情況，去得最快係軍艦島

天使愛芭蕾都無提

驕陽靜左一排，一黎就整兩套正野：求生走佬Family、Loving Vincent

軍艦島-安樂
天使愛芭蕾-天馬

一個imax對手，一個就搶走戲院+同區對打（旺角+銅鑼灣）
唔講你戲好正常，雖然一向最霸權果間唔係佢.......

鬼咩，之前公司賣盤

昨晚睇survival family 播左

但係出貓特攻隊UA 又提左wor

係喔有線
唔怪得family個影期改到咁遲

千星之城有imax 3d版
依家用imax銀幕上普通2d版係咩玩法

佢唔用imax版黎鑿你一筆咪算係咁

佢知自己imax 版競爭力不足啦

2017 新片上映時間 更新至 9.8.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

8月10日
悟空傳
軍艦島
名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌
Ballerina (天使愛芭蕾)
L'amant Double (分裂性遊戲)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)
March of Penguins 2 (小企鵝大長征 2)
*特別放映 我的毒男叔叔

8月17日
青春戰記
鮫珠傳
銀魂
I.T. (I.T.反監控)
Bad Genius (出貓特攻隊)
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

8月24日
俠盜聯盟
星光少男：彩虹舞台
Dangal (打死不離3父女)
Lady Macbeth (馬克白夫人的誘惑)
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
*特別放映 Little Men (窮朋友．富朋友)

8月25日
殺破狼．貪狼

8月26日
星光少男：榮耀之爭

8月31日
私人會所
脫皮爸爸
青年警察
東京喰種
蠟筆小新劇場版：外星人噼噼怪來襲！
Good Time (命中有罪)
The Dark Tower (黑魔塔)

聲稱8月
*特別放映 愚行錄

9月1日
極闘5

9月7日
西謊極落 : 太爆．太子．太空艙
IT (小丑回魂)
Kidnap (綁架大追捕)
Overdrive (非常速盜)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)
The Zookeeper’s Wife (烽火動物園)

9月14日
黑白迷宮
天生不對
求生走佬Family
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
What Happened to Monday?
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月21日
我們的6E班
紅衣小女孩2
Walk with Me (與正念同行)
Loving Vincent
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
狂獸
閨蜜2之單挑越南黑幫
Colossal (美女變怪獸)
Flatliners (靈異空間)
Sleepless (單打毒鬥)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)

10月5日
愛情奴隷獸
Mother! (媽媽！)
Berlin Syndrome
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月12日
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner

10月19日
Geostorm (人造天劫)
The Snowman
The Mountain Between Us (冰峰逃生)
The Man with the Iron Heart

10月26日
煙花，應該和誰看
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
一步之謠
常在你左右
Parks

11月2日
空手道
Battle Of The Sexes

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

11月23日
Happy Death Day

11月30日
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
女士復仇
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Coco (玩轉極樂園)
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
低壓槽
紅海行動
大樂師．為愛配樂
美好的意外
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Snatched (帶著老母去旅行)
Wish Upon
Wind River (風河谷謀殺案)
In the Fade
The Square
Redoubtable (高達：革命性改變)
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
American Assassin (美國特工)
120 Beats Per Minute

咁如果當日有線賣唔到盤,驕陽會點

已firm

Golden Scene 榮譽發行：《烽火動物園》 (The Zookeeper’s Wife) 正式預告片 9月7日 感動獻映

★《槍狂帝國》(Miss Sloane) 金像提名女星 謝茜嘉謝西婷 Jessica Chastain 細膩演出

★《美國隊長3：英雄內戰》德國金像影帝 丹尼爾布爾 Daniel Brühl

★ 二戰真人真事 動物園版《舒特拉的名單》

改編自美國作家 黛安艾克曼 Diane Ackerman 同名獲獎小說
《鯨騎士》《對抗性侵犯》紐西蘭女導演 妮琪卡羅 Niki Caro 又一動人之作

【 故事大綱 】
1939年，由波蘭夫婦恩(約翰海登貝格 飾)和安東妮娜(謝茜嘉謝西婷 飾)悉心管理的華沙動物園突然被轟炸，納粹德國正式佔據波蘭。從這天起，動物園由納粹軍官海克接管(丹尼爾布爾 飾)，並實行他的「動物優生學」大計，希特拉的種族清洗大屠殺也隨之而來。眼見家園失守，動物園長夫婦暗中與波蘭反抗軍合作，利用廢棄的獸籠和為保護動物而設的地下通道，秘密匿藏和營救猶太人，將動物園變成他們的避風港，但卻押上了自己甚至兒子的性命......

其實成套戲都好過癮
除左ending前個煽情位,真心無必要

好似係 , 感激不盡 !
以前一直諗左好耐都google唔到

齊愛國

《蘋果》收到風，寰宇電影啱啱買到《戰狼2》嘅香港發行權，《蘋果》啱啱就過寰宇老闆林小強，佢話啱啱先成事，好多嘢未落實，不過對電影排期已經有打算：「Target希望9月，盡快啦。」

咁吳京到時會唔會嚟宣傳呢？林小強都話希望搵到吳京嚟香港宣傳，不過暫時未正式聯絡：「未呀！我哋啱啱先傾掂。」問到林小強對香港票房有幾大期望呢？林小強話：「呢次落嚟香港，都係盡量幫手做嘅啫，點敢預計吖。」不過佢就冇透露呢次投資咗幾多錢。

唔update唔比用都算
仲要閂唔到
搞到要kill app

愚行錄
07-09-2017 上映

愚行錄
07-09-2017 上映
119 分鐘
日語(中、英文字幕)
分享
故事簡介
當社會彌漫着怨恨和惡意，人為了生存而麻木不仁，誰能不愚昧而行？ 人人稱羨的幸福家庭，一夜之間慘遭滅門，兇手一直未能落網，雜誌記者田中決定深入調查，約見死者的親友套取線索。採訪過程中，他發現每個人都有所隱瞞，所謂的精英階層只是未被剝開的糖衣，而令人不安的秘密，逐漸浮面……石川慶初次執導，挑戰人性黑暗題材，妻夫木聰繼《怒》後再次令人驚艷，滿島光的演出更是影后級的收放自如。電影改編自入圍直木獎的同名小說，入選威尼斯影展地平線單元。

未轉特別放映?
之前有巴打話呢套特別放映,都係當百記未改好算,唔好太大期望

正，終於有呢套消息

有無人知道豆瓣d電影資料係咪係人係狗都改得

要會員同 admin?

可能我果陣睇錯
不過睇定d先都好

見到百記張海報都寫特別放映

Good Time (命中有罪)

Postponed to 9月28日

有d位要會員submit完要等admin approve

分裂性遊戲有少少失望

個尾有點難以自圓其說

有冇人知猿人爭霸戰星期日落左畫未？

Lynn ig d相好靚好型

我都係失望在呢度

Id pls

未

爛左尾

Good Time 命中誘罪
RT 92%
IMDb 7.8/10
Metacritics 87/100

似乎幾好評

Overall呢
諗住睇

可睇可唔睇

唔是必睇

想知會係邊度謝票 有無活動見面會

未公佈啊

aokbab

Yoho個IMAX院已經開始要做非IMAX戲

邊套？

Isquare megabox 都係啦

Thanks

軍艦島係自己公司既片，隔離UA都做千星啦，無戲擺果陣大家都一樣咁捱。

UA都用過imax院播屍殺列車

今個禮拜啲戲點睇 ？😀
軍艦 詭娃 悟空傳

一定軍艦島 > Annabelle

悟空傳 零興號

興趣

旺角定megabox嗰間都睇過普通2d
其實都正路，唔係一年365日都有imax戲上

撐郭子健

我不了

大陸豆瓣都係得5.4/10

如果兩兄弟真係同一個人會精彩啲...
BTW我諗緊有無睇錯,原來真係O先生作品,不過呢套比起女朋友果套真係無咁好

我諗主要都係因為同原著差別太大，引起書迷不滿
我覺得套戲都值7分嘅，雖然劇情麻麻，但動作場面悅目，特技出色，睇得幾爽

p.s. 平時唔太好特技片，但因為係郭子健拍先睇

偷戀隔離媽都好睇過佢
Btw 之前驕陽入開 是咪賣盤先比安樂入？

今日睇Annabelle 希望唔會失望
星期六睇埋水尾嘅原子殺姫
留返下星期先睇軍艦島

唔該唒你地

原子殺姫the grand加場

年頭先megabox imax院睇完恐襲波士頓

講開又講，isquare ua真係好撚臭

有陣怪味
我都覺有

「講。鏟。片」日前已報導Cinema City JP一院已設有杜比全景聲音響系統，而二院則已在天花做好舖線，以便日後作提升做好準備。而兩個影廳均會裝上Bravo Smart Laser BLP series的4k鐳射放映機，屬全港首間支援播放4K 3D高幀率電影的影院。當中超高對比度令畫面層次更立體，呈現生動鮮明的視覺效果。

請教一下
千星之城係咪無 IMAX 版

香港無

睇完我的毒男叔叔，算ok
但松田龍平好似發揮唔到個角色，作為哲學廢中唔及長谷川博己喺日劇約會咁好
個小朋友演技又無漫長的籍口個細路咁好
可能係個因爲劇情比較平凡

等睇軍艦島

e+去緊德福MCL

帶咗老母去YOHO睇軍艦島
佢喊到收唔到

伯母平時都咁感性

同樣來勢洶洶的，還有張勳執導以八零年光州事件為背景的真人真事電影《逆權司機》，電影以德國記者Jurgen Hinzpeter透過一名的士司機協助下，從漢城（現稱首爾）來到光州，採訪政府鎮壓學生運動的事，並如何從軍方封鎖下逃離。當中德國記者由Thomas Kretschmann飾演，而載這位記者的士司機則由韓國影帝宋康昊飾演，合演的還包括柳海真與柳俊烈。電影雖然才於八月二日開畫，但至今累積入場亦達617萬，今天該會超越《軍艦島》。《逆權司機》在港由高先發行，將於九月在港上映。

高登先

整體黎講真係好睇 啲大場面拍得幾精彩 最尾真係
不過我略嫌佢有啲位over左 但係都不失為一套佳作

漏左 蘇志燮真係好正

型到爆

9月21日

我覺得麻麻，好多野拍得有d過眼雲煙之餘，成件事的演繹都有d太一面倒。導演某d shot的處理都令我打個突 （不過budget大，要場面都有場面 ）
論精彩程度，我覺得金知雲的《密探》（題材同樣係朝鮮人戰爭期間要反抗日本仔）勁過呢套

軍艦島主要係太公式化，冇乜驚喜
密探我覺得個尾拖得太長，拖完又拖 但係緊湊程度高過軍艦島 開頭果場、火車果場同中間三條友見面都好正

《出貓》下星期四在港正式上映，三位主角鐵定19日殺到香港，屆時更會到apm戲院謝票見影迷。

係，軍艦島的確係太公式化 所以就算佢大budget大卡士，我都唔係好滿足

係咪宋康昊果套
仲諗緊呢套講既題材香港唔熟,就算賣座都唔會有片商理添

有D韓片的確好好睇
但有D就唔知做乜

呢層要問得利
BTW一步之謠係咪9月應該未穩?
呢套都有啲興趣,洲立唔該快啲

跳左去10月？

9定10都無所謂,最怕係唔聲唔聲抽起啫

【🙌🏻 #多謝高登先 問答環節 🙌🏻】

🎥 雖然未上映，但一於先聲奪人先送禮！你肯答，我肯送！📽

🔥 韓國一開畫已成為票房冠軍，本年度最快衝破500萬入場人次紀錄
🔥 踏入第二週依舊氣勢如虹，觀眾有加無減，有望突破1000萬觀影人數
🔥 實力派信心保證「國民影帝」宋康昊主演 #叔叔魅力沒法擋

只要留言答中張劇照係嚟自邊一套戲 (記得答香港譯名呀!) ，like Golden Scene Co. Ltd. - Film 再tag一個你會帶埋佢一齊入場睇嘅朋友，我地就會隨機抽出十個幸運兒，送出呢套電影嘅換票証兩張！

Golden Scene 榮譽發行：《_ _ _ _》 不日獻映 敬請期待！

#你今日like咗高登先未 #識睇韓片一定係咁睇 #此宋不同彼宋

----------
遊戲日期：即日至8月17日中午12點
結果公佈時間：8月28日下午6:00
*活動條款及細則：

《非常速盜》Overdrive 9月7日 限時玩命

重諗住香港會唔上

天使愛芭蕾好睇

原音版好少場

宋康昊 有d期待

香港係咪唔會上Logan Lucky ?

睇卡士又唔係咁差，蘇德堡都算有知名度啦掛
不過香港發行商………… 好難知道佢地的盤算係點

主要係佢破格地自己做發行
所以呢套戲變咗indie 玩法

UA績會$100 3張(1張生日,2張750分)

而家要鬥平鬥賤要人續會

得佢要賤啫

ua , 不了

同埋嘉禾, smarttone 用戶免費入會

d電影未來3日上映場次，時間係人手編定電腦系統編?

琴晚終於睇左Atomic blonde
Charlize Theron真心型！但套戲得最後先有John Wick Style

另外有冇巴絲睇左Annabelle?

James仲型

周末市場在基本形勢上，與周四相距不遠，在本周市道相對較淡之下，周本整體入場人次仍達十萬以上，較周四爬升約八成左右，推算收入則達720萬幾以上。各部新片爬升個別發展，而仍在上映具口碑的電影爬升則相當明顯。

市場首席位置方面，安樂發行、韓國導演柳昇完執導的《軍艦島》雖然開畫輸及華納發行的靈異電影《詭娃安娜貝爾：造孽》超過兩成，但周末卻反勝起來。《軍艦島》昨獲增場近一成後於36院映逾249場錄得近23000人次，每場平均達94，推算收入接近160萬。《軍》片在動作上有一定的吸引力，而且安樂發行在宣傳上亦有一定的力度，為電影於周末爬升一倍，三天累積達360萬，今可望挑戰五百萬大關。

華納發行的《詭娃安娜貝爾：造孽》在開畫出乎市場高開下，周末獲大幅增場三分之一至44院映逾310場，不過昨天爬升只有約四成左右，全日獲逾21000人次捧場，每場平均人次約68，推算收入較《軍》片少不足百分五。《詭》屬靈異類型，一般而言周末缺乏家庭客源，故此在爬升上較為輸蝕，不過電影於三天累積仍達四百萬，今天仍可突破五百萬大關。

英皇發行、郭子健執導的《悟空傳》於周末維持於36院映逾120場下，全日錄得逾7500人次，每場平均人次亦升至61，推算收入則達50萬，人次爬升達九成以上。《悟空傳》在早前因中國大陸早差不多一個月開畫加上題材令觀眾猶疑，不過觀乎口碑不俗，亦令部分觀眾入場，為電影三天累積達130萬。

相比之下，四部中小型發行電影於周末爬升並不突出。Screen Media發行的法國動畫《天使愛芭蕾》周末於27院映近70場，雖然配音班底落力謝票，但全日錄得約2800人次，每場平均人次只在40左右，推算收入約18萬，爬升五成二，看來也許反映近期動畫電影飽和，令《天》片三天累積約50萬，短期或以百萬作為目標。反觀新映發行的《名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌》周末於六院映27場仍錄得近千七人次，每場平均人次達62，推算收人接近11萬，凝聚客源效果理想，累積則接近30萬。

安樂發行的《分裂性遊戲》周末於五院平均各映四場下錄得逾千一人次，每場平均人次約53，爬升約三成半，今天累積或上試30萬。高先發行的紀錄片《小企鵝大長征》在開畫表現低迷下，周末削場一成至13院平均各映兩場，昨錄得近450人次，但三天累積仍只有六萬多，成績極不理想。

仍在上映電影方面，兩部上周開畫的動畫在市場中游位置，當中洲立發行的《電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險》周末於35院映近140場下錄得約8500人次，每場平均人次仍達61，爬升比率接近大市，推算收入仍接近50萬，為電影於十天累積接近620萬，未來數天可挑戰七百萬大關，打破2D版《多啦A萬》動畫的票房紀錄。索尼發行的《Emoji大冒險》周末於39院映逾120場錄得逾7100人次，每場平均人次亦接近60，推算收入超過45萬，十天累積接近六百萬。跟兩部動畫同期上映，由劉偉強執導的主旋律電影《建軍大業》昨映約55場錄得2900人次，爬升亦達九成半，推算收入約22萬，累積十天則約225萬，看來要達三百萬不易。

十大餘下位置則屬三部荷里活大片，當中華納發行的《鄧寇克大行動》在口碑帶動下，周末獲增場兩成至27院平均各映三場，獲逾5300人次捧場，每場平均人次達65，爬竹兩倍二，進賬約47萬，24天累積則接近2300萬，且看最終能否達至2500萬。洲立與娛藝發行的《星際特工：千星之城》在上映第三個周末獲增場一成至27院映逾90場，昨錄得近4700人次，爬升亦在兩倍以上，推算收入則在31萬至34萬之間，而17天累積則突破千二萬大關。索尼發行的《蜘蛛俠：強勢回歸》周末映近50場仍錄得每場53人次，本周累積可望突破6600萬。

值得注意的是，下周上映由安樂發行的《出貓特攻隊》昨於22院映24場優先場，結果每場平均人次高達112，推算收入在廿萬以上，成來周的強勁對手。

人手編㗎

9月同志影展好多正野
想睇當他們認真編織時但已經爆晒

想睇a fantastic woman但係唔覺有得賣

而家平均一個月睇2-3套戲
成日諗緊整唔整張會員好
但係呢兩年睇戲都冇乜院線偏好
同埋有學生同東亞卡
d折扣計落唔算平左
不過諗諗下一年睇咁多唔儲分又好似有d 哂

Suburbicon (堅離地死人劫案)
巴福斯發行

同高安兄弟有關嘅戲，唔係“離奇”就係“案”

咁咪揀間去得多嘅入左會先儲分先，到你冇學生嗰陣都已經有啲分墊低

因為呢套無入選
btw, 120 Beats per Minute做開幕電影，不過得一場AMC，仲要成$280一張飛

天使愛芭蕾都算係咁啦
btw諗起藥到命除，原因唔劇透了
不過片尾見到dane dehaan個名先知係佢，心諗有無咁橋

企鵝死因一定係唔提供原音
鍾意呢類紀錄片唔會係想睇農夫啲搞笑旁白
鍾意農夫幽默亦唔會睇呢啲生態作品
所以高先呢次做錯晒成件事

我都係學生兼有東亞卡
但係差唔多

edited

最近申請咗AE
星期四五百老匯院線買一送一
想刷下積分

如果有巴打想買
可以tg我 tg:sd10841
只限荃灣百老匯

我見本catalogue有場次 響pacific place既

120 beats好貴 有無機上正場

1. really? 我都想睇呢套但上同志影展個網搵唔到
2. 120 beats安樂買咗

點解呢套貴得咁緊要

我都見唔到有
仲有套call me by your name，講到係奧斯卡大熱門咁勁，但係北美仲未上，所以都冇

好似話完場之後憑票尾可以免費落club參加opening party加送一杯嘢飲

衝奧片梗係無咁快

勁想睇call me by your name 唔知香港上唔上

竟然係咁

如果係奧斯卡大熱就更加唔好上住啦,緊係留返年尾至上啦
當然大前提套戲真係有果個本事先

諗法一樣不過我無學生證
而且有兩三個membership唔駛限住自己一定要去邊間
一年只係去一兩次嗰啲就費事申請

The Florida Project 出咗Trailer

starlet,tangerine
等高先做野

銀魂 131分鐘 MCL都要加5蚊

2017 新片上映時間 更新至 15.8.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

8月17日
青春戰記
鮫珠傳
銀魂
I.T. (I.T.反監控)
Bad Genius (出貓特攻隊)
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

8月24日
俠盜聯盟
星光少男：彩虹舞台
Dangal (打死不離3父女)
Lady Macbeth (馬克白夫人的誘惑)
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
*特別放映 Little Men (窮朋友．富朋友)

8月25日
殺破狼．貪狼

8月26日
星光少男：榮耀之爭

8月31日
私人會所
脫皮爸爸
青年警察
東京喰種
蠟筆小新劇場版：外星人噼噼怪來襲！
Good Time (命中有罪)
The Dark Tower (黑魔塔)
Marvel’s Inhumans (異人族)
The Only Living Boy In New York (心跳紐約)

9月1日
極闘5

9月7日
西謊極落 : 太爆．太子．太空艙
愚行錄
IT (小丑回魂)
Kidnap (綁架大追捕)
Overdrive (非常速盜)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)
The Zookeeper’s Wife (烽火動物園)

9月14日
黑白迷宮
天生不對
求生走佬Family
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
What Happened to Monday?
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月21日
我們的6E班
紅衣小女孩2
Walk with Me (與正念同行)
Loving Vincent
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
狂獸
閨蜜2之單挑越南黑幫
煙花，應該和誰看
Colossal (美女變怪獸)
Flatliners (靈異空間)
Sleepless (單打毒鬥)
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
逆權司機
American Assassin (美國特工)

10月5日
愛情奴隷獸
Mother! (媽媽！)
Berlin Syndrome
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月12日
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner

10月19日
Geostorm (人造天劫)
The Snowman
The Mountain Between Us (冰峰逃生)
The Man with the Iron Heart

10月26日
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
一步之謠
常在你左右
Parks

11月2日
空手道
Battle Of The Sexes

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

11月23日
Happy Death Day

11月30日
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
女士復仇
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Coco (玩轉極樂園)
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
Mrs. K
低壓槽
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
美好的意外
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Snatched (帶著老母去旅行)
Wish Upon
Wind River (風河谷謀殺案)
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Redoubtable (高達：革命性改變)
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
120 Beats Per Minute (心動120)

今日終於去yoho買咗張gift card

逆權司機 9.21
命中有罪 Good Time 9.28
美國特工 American Assassin 10.12

寰宇：
戰狼2 9月

搶飛要快！《出貓特攻隊》謝票場次開售！ 「賓爺」Non、「劉蓮」Aokbab同「柏豪」James 今個星期日會嚟My Cinema 謝票！想見3位特工真身，就要撲飛啦！
日期：8月20日
時間：16:00
地點：MY CINEMA YOHO MALL
立即購票：

The Mountain Between Us (冰峰逃生)
改左名???
之前唔係叫愛情高峰險咩

改左名

哎呀

未來戰士續集3D香港有冇消息上

LM

貪狼 幾明快 Bug就總有啲但打鬥好正，睇得好爽

出貓特攻隊好正, 氣氛形做到好緊張
我覺得超水準
個尾重好出人意表 想encore多次

吳宇森《追捕》國際版預告，中日韓齊晒

雖然吳宇森近年啲作品都好唔吸引
但今次拍返拿手好戲
0:22嗰度已經有返啲英雄本色feel
不過之後嗰兩隻白鴿真係好礙眼

睇左幾次先見到白鴿

已落實由Golden Scene發行

打得好睇
但劇本麻麻,2個故事反而重好d

我頂唔順d慢動作同埋d血漿 較0.25速睇左十幾次都唔肯定到底係真血漿定CG

荃灣百老匯買唔買旺角百老匯戲飛?

不能

美女變怪獸 Colossal 提早一星期 9月21日
風河谷謀殺案 Wind River 10月12日

北野武事務所炮製！《愚行錄》港版海報公開！

★《怒》妻夫木聰 X《惡人》滿島光 揭開人性暗黑罪業
★逼力震懾威尼斯影展、日本熱爆懸疑小說改編

當社會彌漫着怨恨和惡意，人為了生存而麻木不仁，誰能不愚昧而行?

《愚行錄》(Gukoroku – Traces of Sin) 9月7日 萬惡「愚」為首
台版預告：

唔係特別上映？

Good Time 9月28

《聖鹿獵殺》trailer

我都想睇

Sameee
想睇 Armie

A Dog's Purpose

洲立難得不是爛片

呢套好正,之前喺美國上果陣比人抹黑虐狗,搞到imdb個分勁低
好彩之後有獨立機構幫佢地平反

邊有虐狗
IMDb 而家6.8
RT 3x%

係,所以果陣套戲好慘

同槍狂帝國一樣
被左膠打壓

Btw 套戲除主線外，其他線有d 刻劃得唔夠

睇完uncle之後就迷上左佢

Sundance幾時出詳情

見到有
A ghost story
The little hours
Ingrid goes west
City of ghosts

Bad Genius
不過最尾咁樣正義撚法就有啲難睇,不過無辦法始終呢種戲實要宣揚正面既價值觀,主角實要回頭是岸

《愛情奴隸獸》(Never Too Late) 10月上映

「愛情奴隸獸」林嘉華（方力申 飾）是一名警員，顧名思義，他完全順服惡頂女友嚴正花（高海寧 飾）石榴裙下;花是城中有名的財經主播，周旋於上流社會圈子一味吊金龜，瞞著華跟不少有錢男人鬼混，可是華連大興問罪之師的勇氣也沒有;可是就算華願意做花一世的奴隸，花也不值華的窩囊性格，毅然跟華提出分手。

華因情場失意來到夜店消遣，結識了性格率真的細寶（蘇麗珊 飾），細寶一直對江湖大佬瀟灑哥（袁文傑 飾）情之所鍾，可是卻不敢示愛;三個月後寶與華再度重遇, 寶請華為一宗命案尋找真相，而真相背後卻藏著一個出人意表的秘密…

監製・編劇・導演：葉念琛
主演: 方力申、蘇麗珊、袁文傑、高海寧、Ben Sir 歐陽偉豪、胡子彤

睇到林嘉華嚇一嚇

反而呢個對比我幾中意

孽大導又一力作

我鍾意
德賓最後黑化,幾正

見個網update 咗 但幾時賣飛？

又呀寶

開頭以為林嘉華飾演万刀甲

記得細個睇獨家試愛，等的士果幕係有眼濕濕 最尾仆佢個街竟然又偷情

我岩岩先發現阿寶唔係鄧麗欣

Yes 呢個安排幾好
女主角最後其實都幾realistic

應該9月頭左右 舊年都好似差唔多

岩岩check左 有得賣啦

呢個系列幾時先loop完

沙灘喜歡藍
笑左

我都係 套戲好正

佢喺機場返黎先話大學入學試無得抄算唔算同明詩2個講:我係有心撚你地

marvel套異人族得76分鐘咁短

劇集嚟咋

近期笑片來講 Hitman's Bodyguard 好笑過姊妹
兩個主角啲火花好正

香港會上？

今個星期除左銀魂仲有咩新戲好睇

出貓 保鑣 夢鹿 無名屍

出貓睇左，但仲有咁多 好似夢鹿幾好 套銀魂都係下星期先睇

會

夢鹿預計不是大眾口味
利申 會睇

夢鹿唔係大眾口味
慢慢睇，慢慢品味，效果應該最好
利申 電影節睇左

《雪中罪》（The Snowman）

轉貼：

近年來，UA院線有新的管治班底下出現大量問題，先是市場佔有率由最高時期的25%跌至現在約15%，繼而就是近期排出疑似杯葛部分發行商。不過，即使是戲院的基本服務也出現問題，除了早前推出少於八達通的「掠水版」牛油粟米外，其服務態度更是令人心寒。

昨天晚上，UA Cine Times舉行電影《保鑣救殺手》的招待場次，就在晚上九時半，小食部卻排上了近十年的人龍等候排隊購買小食。不過，看到小食部的情況，卻有上圖的一道奇觀。當中櫃檯的女職員不斷解答一名女觀眾的小食疑問超過五分鐘。正於後方排隊的觀眾開始焦急時。看到在小食部後方的兩名職員，其中左方一位不斷只是不斷裝作處理器材，但卻可處理長達數分鐘。中間的一位職員則仿如紙板一樣站在後方無所事事。

如斯的情況，反映了UA Cine Times職員對顧客服務相當冷漠。

小食部是戲院非票務收入的主要來源，而觀乎UA Cine Times的夜場房向來不錯，也意味著小食部需求甚大。可是，當小食部大排長龍時，戲院只提供一名職員在收銀櫃檯，而觀眾花了五分鐘仍未購得小食時，兩名後排職員無所事事，但卻不去服務觀眾先下訂單及收錢，而是選擇在「行行企企，無所事事」，將觀眾久等視著無睹。

站在戲院職員的角度，不去招呼客人便沒有生意，也不用做，還可以小歇。但是如斯的做法，卻在觀眾角度，卻覺得整家戲院是使用一種「闊佬懶理」的方式待客，而且對於觀眾久等視若無睹。如斯冷漠的態度，看來也跟該公司在更換管理層的會員制度不斷削減優惠、對待其他發行不提供戲院一樣冷漠。

如斯的戲院的服務，未知大家日後在選擇戲院時，又會否仍會說出這一句呢？

真係估中
出貓開畫 贏 保鑣殺手

比我清曬d 分 都不了

想問下荃灣百老匯同嘉禾邊間好d (都是一院)

兩間都差唔多

反監控當笑片睇感覺唔錯

聽聞頗爛

根本主角就係西人一個
應該攬炒至係，仲比佢有happy ending

但係好睇過圓美圈套，tom tanks句what the fuck真係

嘉禾只有the sky最好
其他? 不了

兩套差唔多低智

馬 sir ho ball

上映第一日票房低迷
Bravos 都零宣傳
就知乜事

一間元朗，一間金鐘，點撚睇

富山春宮圖之俠盜聯盟
今朝睇到預告就覺得似

仲以為有bond睇下

點解呢個bond唔做bond之後啲戲通常都有伏咁

呢個真

安樂？

我好期待台北物語

認購咗

+1

我都係

Golden Scene / 安樂 / Panorama
原子殺機、軍艦島、出貓

只能話走火入魔

出貓比想像中有深度，好睇

Btw唔知係咪wow左，見到UA返做interstellar/deadpool imax，UA係咪定期都會咁做?

之前試過喺機場搞IMAX電影節

我遇過ua近年最仆街既事就係有朝cine moko門口寫售票開815，屌你老母8點9先捨得開門，差啲買唔切飛
你班mk仔醒唔到就咪開空頭支票啦，一係就較鬧鐘

出貓 我睇左2次

為保自己發行
明知其他戲賣座都放棄
是否on 9?

UA
已放棄
我呢一兩年係yes! The grand
Yes! MCL 👍🏼👍🏼👍🏼

不再Yes! UA

UA得旺角上出貓

軍艦島同出貓都係得旺角有
點解咁得意

去邊間戲院都好，打死我都唔會去UA睇戲

岩岩睇完夢鹿
睇到最後心中wow左黎
暑假檔期最愛呢套莫屬

唔係掛,藝術中心有戲睇係好事,但唔好無得睇,rooney mara呀

UA苦主表示仲有積分要清

明杯葛安樂

出世到E+都無幫襯過UA
但有個friend次次都去UA睇戲

加一

無野啦,等出碟算了

MCL 如果肯寫好啲個APP就好啦

杯葛但又唔係全線唔上

後尾先發現⋯有無人知點解$95蚊嘅戲85折完之後佢收我$85蚊嘅

其實睇重自己親生仔呢啲野間間院線都有，只係
1.擺大院/細院
2.擺全日5-6場/頭中尾3場

去到部分戲院唔做人地套大片係UA就真係第一次見。

拎番去問啦
邊間?

ae黎，睇簽卡單啦

有無人UA買唔到飛 用電話用電腦都買唔到

係咪片長加左$5呀

自 當我冇講過

《黃金愛樂樂團》（Golden Orchestra），9月28日上映，名威發行

想去睇interstellar

但係我覺得今期可能係呢兩套最收得，票房都可能高千星之城

一定軍艦、出貓 >>>>>>>>> 保鑣、千星

UA 真係傻的嗎

千星淨係一開頭on99得3D版已經可以blacklist啦,為左票房無所不用其極,你話比利林恩真係用到好高格調既器材就話啫

Murph!

今次算啦 由佢 下次買飛時時再為意下

Jessica Chastain: Dad

你張簽卡單掉左？

喺 The ONE 加咗場喇！

機場$65就有，又可以換分睇

應該去megabox睇 見佢換左個銀幕同喇叭

Megabox早上10:50個場$45 only
係，Megabox啲喇叭好撚堅

未上前喺戲院睇到trailer好期待
因為好鍾意第五元素
但係一開畫見到淨係得3D真係嬲
跟住上返2d都冇見到有咩宣傳
都係自己睇返戲院個網站先知有2D
感覺真係好差
睇完千星 成套戲淨係記得cara好靚同埋上菜嗰段
有啲失望 不過預咗

UA on9 又一新野

到今晚呢刻為止

聽日無啦啦重映deadpool

得一個人入場

仲要係咁多場加埋

明明有其他賣$戲 好似出貓同軍艦島 唔上

自己套bodyguard 都唔上

病入膏肓

聽日仲要暑假 星期日

證明 我有場 係都唔上

射落海都唔益你

自己戲都唔益自己

老老實實，普通觀眾無留意開場次，撚會知佢重映deadpool？

重映都唔宣傳
UA 呢間公司行事排片愈來愈不可用常理推論

睇來真要加快清分速度先

原來尋日有出過post宣傳

未掉 仲喺度

簽卡無簽多？睇個銀碼就知有無收多你錢。

一個post
真係多謝

夢鹿

UA已經癡Q左線

保鏢救殺手好睇.

痴線
得幾丁友

佢r 到霍士出片呢下好野

點解可以咁都得？ 吉個場出來打J!?

isquare嗰到播interstellar好過啦

碌咗$85x2張飛

以後唔敢聽

You are my sunshine
My only sunshine

噢
等月結單出refund比你啦

今日泰感動

可以同Bank and Lynn 集郵

Hi, 想問下各位 又一城mcl 個q r code使唔使買嗰條友喺度?
因為我個friend影印咗張紙俾我

睇完拍得幾靚 ，但個concept可以發展得多D

有冇人去左新開jp睇戲
係咪都係同以前差唔多
而家間間戲院都係紅底

同埋佢話入會係送單人爆谷餐coupon
好似冇google doc講既買一送一coupon

《流金歲月》好癲，加一場爆一場

【預告】《海豹獵金隊》2017年10月 | "Renegade" Oct 2017

《救參96小時》系列賣座監製洛比桑 引爆最強特種激戰

五個海豹突擊隊員
老友鬼鬼 反轉軍規
深入敵陣 玩命奪金

今個星期有咩新戲好睇？

睇完柯南 係度諗個故事幾時先完

2017 新片上映時間 更新至 21.8.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

8月24日
俠盜聯盟
生化藥屍
星光少男：彩虹舞台
Dangal (打死不離3父女)
Lady Macbeth (馬克白夫人的誘惑)
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
*特別放映 Little Men (窮朋友．富朋友)

8月25日
殺破狼．貪狼

8月26日
星光少男：榮耀之爭

8月31日
私人會所
脫皮爸爸
青年警察
東京喰種
蠟筆小新劇場版：外星人噼噼怪來襲！
The Dark Tower (黑魔塔)
Marvel’s Inhumans (異人族)
The Only Living Boy In New York (心跳紐約)

9月1日
極闘5之雙殺

9月7日
西謊極落 : 太爆．太子．太空艙
愚行錄
戰狼 II
IT (小丑回魂)
Overdrive (非常速盜)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)
The Zookeeper’s Wife (烽火動物園)

9月14日
黑白迷宮
求生走佬Family
Manifesto (反藝術宣言)
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
What Happened to Monday?
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月21日
逆權司機
我們的6E班
紅衣小女孩2
Colossal (美女變怪獸)
Walk with Me (與正念同行)
Loving Vincent
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
狂獸
閨蜜2之單挑越南黑幫
黃金愛樂樂團
煙花，應該和誰看
Flatliners (靈異空間)
Sleepless (單打毒鬥)
Good Time (命中有罪)
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

10月5日
愛情奴隷獸
Mother! (媽媽！)
Berlin Syndrome
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月12日
Wind River (風河谷謀殺案)
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner
American Assassin (美國特工)

10月19日
Geostorm (人造天劫)
The Mountain Between Us (冰峰逃生)
The Man with the Iron Heart

10月26日
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
一步之謠
常在你左右
Parks
Renegade (海豹獵金隊)

11月2日
空手道
Kidnap (綁架大追捕)
Battle Of The Sexes

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
The Snowman (雪中罪)
Justice League (正義聯盟)

11月23日
Happy Death Day

11月30日
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
女士復仇
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Coco (玩轉極樂園)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月23日
Paddington 2 (柏靈頓2)

12月28日
追捕
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
Mrs. K
低壓槽
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
美好的意外
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Snatched (帶著老母去旅行)
Wish Upon
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Redoubtable (高達：革命性改變)
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
120 Beats Per Minute (心動120)

Dangal

想睇lady macbeth

Happy Death Day，港譯《死亡無限Loop》

Pegasus Motion Pictures Limited 天馬電影 自2014 年推出以反貪為題材的《Z風暴》；2016年原班人馬攜手合作《S風暴》後；無論票房和口碑都得到外間認同。延續反貪系列，導演林德祿今年再次引領兩位男主角古天樂、張智霖，炮製全新一輯《L風暴》，並加入鄭嘉穎、鄧麗欣、栢天男等陣容。

故事講述ICAC (廉政公署) 陸志廉（古天樂飾），JFIU (聯合財富情報組) 劉保強（張智霖飾）分別偵查貪污及洗黑錢案，但苦無線索，這時廉政公署L組 (內部紀律調查組) 程德明（鄭嘉穎飾）收到舉報，指陸志廉收賄1200萬，陸無法辯解即時停職。

劉發現陸被誣陷, 並跟一直調查的洗黑錢案有著千絲萬縷關係，同時懷疑銀行主任游子新（栢天男飾）協助罪惡集團洗黑錢；陸冒險蒐集罪証卻遭禁錮，命懸一線.......

#反貪3 #L風暴 #黃百鳴 #林德祿 #古天樂 #張智霖 #鄭嘉穎 #鄧麗欣 #栢天男 #陳庭欣

哇我屌.jpg

你唔係仲嚟呀

What happened to monday 跟台灣譯名
《獵殺星期一》

【《#雪中罪》#TheSnowman 首張香港版海報】

著名挪威小說家尤奈斯博(Jo Nesbø)全球暢銷驚慄小說改編，《時代教主：喬布斯》金像影帝提名米高法斯賓達(Michael Fassbender)鬥智懸疑巨獻！

當風雪再臨，兇手欲罷不能……

《雪中罪》TheSnowman
11月16日 冷血潛屠

Tomas Alfredson

嘩兩套都想睇，但今星期仲要睇銀魂，再係咁一個星期要睇多過兩套

不過，觀乎周日人次，四家UA院線旗下的IMAX影院共上映了六場《星際啟示錄》與九場《死侍：不死現身》，僅兩者昨天合共人次未達二百，看來也許需進一步宣傳。

15場200人, 一場平均有超過10人
比我想像中好喎

同七刻時空感覺好撞

拍到A風暴先完

機場間UA好唔好睇？

明珠台播antman

when

其實啲zsl有冇特別意思定係鳩改？ 淨係睇過第一集

岩岩睇明珠台見到有promo,原本以為鬼片
點知竟然係antman,好似9月頭禮拜六黎

JK Simmons

古天樂重差天馬幾套片約未還

第一集 因為戲內主要圍繞Z基金 所以叫Z風暴

第二集 講馬會同外圍波 S=Soccer

第三集 講收數 L=Loan

鄭嘉穎都疑似簽咗幾套 連續三套戲都係天馬

屌

出貓 555萬票房now

今年sundance HK有無戲會上正場
Ingrid goes west 好似幾正

啲名真係唔知乜L嘢事

過幾日去UA扣分睇kingsman IMAX先

打風最啱睇戲

八號風球戲院照開?

大部分都開

八號打風有邊間唔開門

順便清下堆戲，今個星期好似好多啱我，不過今次個風堅堅地，睇吓下午點先，第一次打風睇戲

9號風戲院仲開唔開 買左飛睇戲

10號波應該唔開啦掛

mcl，ua，cc，百老匯都開。
嘉禾不清楚。

如果去唔到戲院，除百老匯要3日內換飛，其他都係7日。

買左1230飛 如果晏d落左波可以換晏就d場次？

3日咁仆街

戲院即場開始落飛

百老匯d會員贈卷乜柒戲都唔用得，多多限制

其實MCL coupon 都好多限制

三父女係咪仆左
我今日the sky 8點9 加埋無十人

btw the sky幾時轉左新飛，以前藍色咪幾好
依家變左幾長，銀包都攝唔到要渣住返屋企

早場啊

認真，網上有開心版 真係好影響票房

【印泰電影發威】《打死不離三父女》開畫冠軍 《出貓》三星賀票房破800萬

睇d 開心新聞
恭喜2片創票房佳績 👍🏼👍🏼👍🏼

見你樓下票房如果無事咁都開心啲
BTW有開心版,但講真係啲2個半鐘咁長
就算有開心版我應該都唔會有心機咁樣睇2個半鐘
利申:最好唔好睇開心版啦

首歌好熱血

睇左再見狗亦是朋友
好感動下，但唔濫情

蕃茄網比30分
但觀眾比73分

中午已經出新聞話票房冠軍係咪早左少少

好好睇

都唔知番茄網點評分

如果華語影片睇咩評分網好？

呢套野外國比人杯緊
因為有幕要拍隻狗游水
其實隻狗好撚驚唔想落水
不過震晒都照比人夾硬抱戲掉落水
完全違背左套戲既宗旨

你錯啦,套戲係比人屈架
依家有人平反左啦

[url]到近日有獨立第三方動物保護團體嘅調查報告,已經確認係八卦網站TMZ刻意剪接影片誤導大眾

「美國人道組織」係一個專門打擊虐待動物嘅組織,負責監督拍攝過程,而且獸醫事後都幫狗仔檢查過,證明狗仔身心都好健康

獨立調查報告確定 《為了與你相遇》遭剪接影片冤枉
調查結果顯示，拍攝過程中並未有動物受到傷害

報告內容如下

[華盛頓哥倫比亞特區，2017/2/3]獨立第三方動物保護團體針對《為了與你相遇》虐狗疑雲展開調查，確定八卦網站TMZ刻意剪接影片誤導大眾。有心人士拍攝並剪接曝光影片，整整等候15個月才公諸於世，居心令人生疑。

獨立調查報告出爐後，證實沒有動物受到傷害，片場有做好各種安全措施。

獨立調查報告和目擊者凸顯下列事實：

1. TMZ所曝光的影片經過刻意剪接，來誤導民眾激發民怨，影片中兩個情景分別在不同時間拍攝。

2. 第一個情景狼犬的神情極度害怕，劇組人員隨即暫停拍攝，並未強迫狼犬下水。

3. 片場有完整的準備和安全措施。首先，拍攝前召開安全會議，評估並加強安全措施。其次，劇組人員挑選喜歡玩水的狗演員，交給動物訓練師進行水中鏡頭的訓練。第三，除了美國人道協會(American Humane)經認可的動物安全代表，另有5位專家在場，包括安全專家和動物照護師，負責監督狼犬拍攝水中鏡頭的安全性。

4. 第二個情景狼犬一度沈入水面，但立刻被救上岸，護送至溫暖的帳篷，接受檢查未發現任何精神壓力，目擊者也表示狼犬還想再次衝到水裡，但出於審慎考慮仍決定暫停當天拍攝。

5. 依照美國人道組織的要求，上週獸醫檢查狼犬的身心狀況，確認狗狗現在很健康。

獨立調查報告和目擊者證實，從頭到尾狼犬都在片場受到良好的照顧、關注和尊重。美國人道組織平心而論，說到第一個場景，現場應該更早注意到狗發出焦慮信號，但是所幸劇組人員立刻終止拍攝，並未如曝光影片繼續堅持拍攝。

雖然狼犬頓時感到恐懼，但是參考片場拍攝紀錄，狼犬不久就忘記恐懼，急著跳入水中。一名獨立有合格認證的獸醫行為學家介入調查，判定「狼犬對於水並未產生長期壓力反應或制約恐懼」，現場目擊者亦表示，拍攝水中鏡頭之後，狼犬還興奮搖尾巴，期待再度下水。

紐約時報(NYT)最近指出，《為了與你相遇》遭控虐狗「大多為不實指控」，第三方獨立調查報告亦證實指控不實。

美國人道組織獸醫Kwane Stewart是「沒有動物受到傷害」計畫負責人，他指出：「美國人道組織是第一個站出來打擊虐待動物的組織，我們透過救援行動和反虐待行動，致力於改善全球動物的生存條件。這次很遺憾大眾遭到善待動物組織(PETA)刻意製造的虐狗疑雲所誤導，PETA並不希望動物參與電影等人類生活各層面。我們是第一個對抗虐待動物的組織，《為了與你相遇》並未有這種行為發生。」

關於「沒有動物受到傷害」計畫

該計畫依照「影視製作安全使用動物須知」，召集獨立而頂尖的動科學家、動物行為學者、獸醫和動物倫理學家，針對各種特定動物制定、審理並定期更新嚴謹的規範。計畫負責人必須是超過20年經驗的獸醫師，大部份合格動物安全代表亦擁有獸醫身份。

我們採取必要措施確保動物的安全，早在電影拍攝之前就開始嚴格把關劇本，深入調查片場和動物所處的環境，拍攝期間也會有動物安全代表派駐片場。75年來我們持續保護動物演員，每年平均監督1,000個場景，保障無數動物的安全。[/url]

原本imdb都勁低分
好彩有人為套戲平反
巴打唔好跟得太貼

我都係聽fd講
姐係點？
條片係假？

係,有剪接過

1. TMZ所曝光的影片經過刻意剪接，來誤導民眾激發民怨，影片中兩個情景分別在不同時間拍攝。

2. 第一個情景狼犬的神情極度害怕，劇組人員隨即暫停拍攝，並未強迫狼犬下水。

3. 片場有完整的準備和安全措施。首先，拍攝前召開安全會議，評估並加強安全措施。其次，劇組人員挑選喜歡玩水的狗演員，交給動物訓練師進行水中鏡頭的訓練。第三，除了美國人道協會(American Humane)經認可的動物安全代表，另有5位專家在場，包括安全專家和動物照護師，負責監督狼犬拍攝水中鏡頭的安全性。

4. 第二個情景狼犬一度沈入水面，但立刻被救上岸，護送至溫暖的帳篷，接受檢查未發現任何精神壓力，目擊者也表示狼犬還想再次衝到水裡，但出於審慎考慮仍決定暫停當天拍攝。

所以傳媒真係雙面刃黎
一時既意圖不軌,隨時就會累死一部唔錯既電影

一直都係
就算之後平唔平反都好
對套戲既傷害已經注定左

豆瓣

其實都係

電影發行朋友都話出貓特攻隊台灣hit 好多
香港

想起之前miss sloane 被槍械撚攻擊

咁唔同市場唔同反應有乜咁出奇

香港排外真係數一數二
介紹呢套泰片或者依家Amir套印度片,可能都會有一堆人既反應係
吓,泰國/印度?咩黎架唔慌好睇,咪搞啦

*排比自己落後既外

我都見識過

我明
但出貓deserve bigger noise

尋日睇完
好好睇
未上到神台既
但真係幾有驚喜

港產片一樣

搞咩"俠盜聯盟"冇人睇？
好撚多位

其實香港上到正場嘅印度片都好好睇

預左啦

富山春宮圖

閃光少女
10月5日

等我聽日去做下白老鼠，睇吓係咪咁差

豆瓣今日 5.7/10

最平仲唔係美國運通白金卡

全港百老匯、PALACE或AMC戲院星期四及星期五3D及2D戲票「買一送一」; 3D及2D戲票全年85折優惠

IMDb 6/10
今日上網睇都嚇一嚇，即日都仲有好多位

聽日朗豪坊最早8點4係咩玩法
咁票房開7點50定8點

呢幾套咩嚟
乜而家短片比賽會係戲院上咁高級嫁咩

From驕陽：

【《莫莉遊戲》(暫譯)《Molly's Game》先導預告登場！】
【真人真事！揭開荷里活地下賭局真相！】

《時代教主：喬布斯》(Steve Jobs)、《社交網絡》(The Social Network) 荷里活最炙手可熱金像編劇艾倫索金(Aaron Sorkin)首部自編自導作品！《火星任務》(The Martian)、《星際啟示錄》(Interstellar) 金像提名女星謝茜嘉謝西婷(Jessica Chastain)化身賭后，挑戰奧斯卡影后寶座！

全美國最神秘的撲克賭局，荷里活影壇巨星、全球富豪權貴，不惜賭注齊齊入局，賭至不能抽身，最後更引來FBI及死亡危機…幕後主腦竟是只有26歲的莫莉布林(Molly Bloom)？曾是世界頂尖滑雪選手，她如何變身掌控神秘牌局的傳奇「女賭神」？

《莫莉遊戲》至底是賭？千？騙？計？矚目題材加上台前幕後強大班底，全球觀眾極度期待！

《Molly's Game》巨星雲集 即將開局

#滑雪滑到變賭后 #荷里活神秘賭局 #好想知有邊啲影壇巨星 #呢舖大定細 #百家樂定話事啤 #小編其實唔識賭 #只識潛烏龜同七級豬 #要幾巨星富豪先可以加入
#mollysgame #MollyBloom #JessicaChastain #謝茜嘉謝西婷 #AaronSorkin #IdrisElba #艾迪斯艾巴 #KevinCostner #奇雲高士拿 #米高施拿 #MichaelCera #基斯奧當德 #ChrisODowd #巨星牌局 #莫莉遊戲

呢套幾期待,原來香港有買,Jessica
BTW
Idris Elba 呢期都幾熱手

坎坷影展wor

明珠台9月電影快遞
2 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
A Good Day to Die Hard 虎膽龍威 擇日開戰

2 Sep, 2017 Sat 25:20
Late Late Show:
The Three Stooges 三傻玩轉黐筋騷

3 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
The Lone ranger 獨行俠

9 Sep, 2017 Sat 21:30
Movie of the Month:
Ant-Man 蟻俠

9 Sep, 2017 Sat 25:50
Late Late Show:
The Tree of Life 生命樹

10 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Mission: Impossible Ghost Protocol 職業特工隊 鬼影約章

16 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Battleship 超級戰艦：異形海戰

16 Sep, 2017 Sat 24:35
Late Late Show:
The Amazing Spider-Man 蜘蛛俠：驚世現新

17 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
The Other Woman 小三大聯盟

23 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Men in Black 3 黑超特警組3

23 Sep, 2017 Sat 25:35
Late Late Show:
Paranoia 無間暗戰

24 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Let’s Be Cops 我要做差佬

30 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Iron Man 3 鐵甲奇俠3

30 Sep, 2017 Sat 26:05
Late Late Show:
The Next Three Days 驚劫72小時

ua用生日飛洗唔洗對身份證?

估唔到係戲院搞

pk, 續會無得改生日日期，仲諗住改早d.

又有得睇jc啲神級演技
Btw黎緊9月佢仲有套zookeeper's wife

今日睇左！都真係唔錯
個個結局差少少。。。

依家見到劉華都驚驚地
睇左既巴打講下評價

奧斯卡最佳外語片開始提名，見到香港提名左七月與安生

頭先陪老母睇
馮大導竟然可以將一套神偷片拍到咁平舖直敘
d道具同對白重以為返左90年代
N年前套神偷諜影都重緊張過佢

泰國好多好電影

dog purpose會唔會太好睇，我喊到收唔到聲

1100 睇夢鹿情緣
用coupon
當然要去ifc
$115

屌你聽日唔好打風呀，我買左lady macbeth架

ok好睇 不過有啲刻意煽情，最感動係bailey同主人相認

bailey死已經喊到仆街,之後轉世去返農場果度都眼濕濕,最尾果下係喊bailey想ethan認返佢,但唔知點解跳起果下又無話喊到死咁

放心，戲院一般都照常營業

我係諗緊點去
我知照開

UA可唔可以係其他分院買其他分院嘅飛

個post應該有寫，
我記得好似唔得。

垃圾UA 食屎

我聽朝早場

好大機會要轉

以前UA 可以係A 院買B 院imax and atmos 飛
而家轉左系統唔得

十號風球無車

惡劣天氣下各大院線轉場安排

貼多次

應該無十號掛，我都買左星期日飛

呢套好睇

今日睇完夢鹿

聽日睇Macbeth

你幾點

0905 ifc
大獲

個風行快左

夢鹿iff睇完好想睇多次
但時間一直唔啱
而家電影中心直頭一日得返一場

我大獲過你,10點BC

bc/ifc？地鐵有開，只係你屋企果度有無（非架空）

我諗緊如果知幾點前後掛8點,可能一早出門口,入去7仔避到夠鐘

邊到有得睇電影節既戲

我case好特別,安全落到地鐵站既話係落九龍灣,但架空去唔到彩虹
但行落彩虹就危險啲,所以真係要睇下幾點8號
最好唔打啦

原來ua超過130分鐘2d戲，用積分換唔洗加錢。

馬sir ifc落到地鐵站就無事啦,田地鐵上商場都係室內,定你途中有架空車站
我就慘啲,C出口過去BC真係風吹雨打

屌仆街,大交合話聽朝6點8號

電影節囉
想要相關資訊可以上cinefan網頁

其實係ua連扣分都玩海鮮價

幾有感覺
2心牽引個下

我有架空站

The grand 出左最後機會欣賞

《A Fantastic Woman》開賣喇！

唉但依家話6點就會8號,即係我諗住早少少出門口都無用,真係屌出黎
唯有8號行出街感受下風力如何再算

馬sir住南區？

請問 Escape Room／密室逃脫 香港係咪會上？
睇fb見人share 台灣triller
但好似無寫香港日期。

換飛既話可唔可以加錢?
因為原本早場60,轉日場要85

禮拜一早場11點既話我唔得閒
百記唔會咁賤屈多人85蚊掛
又話可以換

無理由唔得掛,肯補返錢都唔得好無理由啫

你只要開場時間係掛緊八號，都會換到，唔使睇價錢（應該係）

你地睇咁早

連the grand都咁快落
睇黎要等出碟

Btw 頭先睇左Lady Macbeth

藝術中心有場

竟然唔駛補差價
百老匯戲院良心呀

MCL UA都唔洗
一換一就ok

你轉左場？

好多人

今日打風帶動票房

有公司買咗，未知幾時上

轉左,好大風

改左聽日睇

我無轉
因為之後飛
轉場基本上睇唔到

吓,個ending做乜鳩

回錯

英皇喺屯門開戲院

一個屯門四間戲院

係邊到開

唔睇好

無人係沙田大埔果頭開

新都 自己公司物業

之前英皇話喺中環果頭開有無下文

應該仲裝修緊
大廈外牆有Banner貼咗英皇戲院

A Ghost Story
Dir: David Lowery
Cast: Casey Affleck, Rooney Mara
87 mins | In English with Chinese subtitles

Ingrid Goes West
Dir: Matt Spicer
Cast: Aubrey Plaza, Elizabeth Olsen, O'Shea Jackson
97 mins | In English with Chinese subtitles

呢2套sundance野都值得上正場
如果未有公司買可以諗諗佢

今個星期得蠟筆小新想睇

正想問今個星期有咩新戲好睇
無既咁而家上緊既有咩好睇

脫皮爸爸都嫁 入場睇鎮宇都值回票價

有正場上啦
岩岩電影節睇完導演仲話唔知幾時有期上

我睇前幾頁個list寫31號上既

應該delayed 再delayed

獵殺星期一幾時上？唔見ua宣傳

《反藝術宣言》(Manifesto)，9月14日上映，安樂發行

安樂咁快上 睇左既巴打覺得點

呢套戲其實係咪拍左好耐,我睇資料好似15年已經有
但係sundance就今年先搵佢做開幕電影,即係點

有關消息其實早於上周四由英皇國際公佈指英皇國際附屬公司泰美以業主身份與租戶英皇文化產業附屬公司冠頌訂立租賃協議，以租用屯門新都大廈二樓(第3層)301及302號舖與305B及305C號鋪，總樓面面積17,069平方呎，而租賃期由今年九月一日開始，為期六年，而六年租約完畢後租戶則可選擇行使組租權再租六年。

據了解在租約之下，每月實際租金約55萬元，並需於租賃期間可分賬該戲院兩成票房收入，而續租期租金則不多於66萬元，而業主對戲院票房收入分賬則增至兩成半。

問題來了，到底其實這家戲院的位置在哪？

該租賃位置其實是現時實惠家居廣場的位置，而昔日則是屯門新城戲院，該戲院於九十年代結業，結業前加入專映三級情色電影的日活院線，當時設有兩個影廳，分別設座有432位與456位。而觀乎英皇如今租賃的位置中，301及302號舖為戲院，相信可以拆分為四個影廳，而305B與305C號舖則可能屬票房位置。而從外牆看，仍看到戲院廣告畫板位置的痕跡。

yoho個開幕票價優惠係唔係就完

暫時去到 9月27日

因為呢套本身唔係電影黎
原先一早拍好放係博物館當裝飾藝術咁展出
後來要參加電影節先剪埋一齊

我都想知，剩係見到台灣上映日期
唔會香港剩係得netflix有得播?

本身講9月14日，但完全冇宣傳似會改期

新都邊個位有地方做戲院?

改都好啲,計埋佢呢套原來我9月14有6套想睇

9月真係好多戲睇

agrre
我想睇
煙火
情人眼裡
皇家
lego

Baby Driver，Good Time

係咪真係有電影公司mon post
講完無耐,獵殺星期一真係搬左,依家改10月上

係咪架
咁可唔可以快啲上 the killing of the sacred deer

套異人族冇人睇搞到要送海報？

睇怕都係想搏oscar檔

唔明黑魔塔點解要拍咁短，基本感覺爽快但係個故仔明明可以再講好啲，感覺浪費左個故仔

原本好期待套Dark Tower
點知影評
不過都係要睇架啦

無睇過本書.但好似話有成8定9冊?
本來咁樣既小說要濃縮做一套戲已經難
佢仲要縮到得個幾鐘，真係自己on99
btw金秀賢

或者咁講，拍得短都未必死得晒
但係明顯套戲係唔識點樣控制節奏

當popcorn片睇其實係ok既，但一去到好深究既時候會睇到太多未做好既地方啦

Idris Elba

佢最近真係幾多產

《死神凶盒》(Wish Upon)，洲立發行

啲評分嚇死人 洲立繼shut in之後又一傑作

《追龍》9月28日

劉華個look明明係佢自己黎,邊忽似雷洛

個預告。。。。。。。

縮水人間 Downsizing
Alexander Payne導演，Matt Damon, Christoph Waltz, Kristen Wiig主演

映期待定，但估計都係奧斯卡檔

Panorama fb:

【《美國特工》最熟悉的敵人】
邪惡叛徒，反過來對付自己人！
9月28日 全球戒備

今次又變返聯高先
都好既,淨係名都係痴高先有質素過中國3D啦

洲立fb:

★ 《美國狙擊手》金像提名編劇 衝擊奧斯卡新作
★ 《絕地孤軍》幕後精英
★ 《鼓動真我》米爾斯泰勒 #MilesTeller
★ 《列車上的女孩》希莉賓妮 #HaleyBennett
★ 揭開勳章背後 真實故事

《#榮歸以後》即將獻映 🇺🇸️
"Thank You For Your Service" Coming Soon

洲立呢排咁多戲

等2018年啦

由杜汶澤自編自導，與鄧麗欣、倉田保昭、歐錦棠聯手主演的《空手道》(The Empty Hands)將於本年11月2日隆重獻映，初版預告在四月時甫一出台即引起廣泛關注，今次三大主角的前導海報面世，將鄧麗欣、倉田保昭和歐錦棠角色的形象細膩展現，再次造成轟動。電影講述由鄧麗欣飾演的土生土長港日混血兒平川真理的故事，她經歷父親過世、感情創傷後，在由杜汶澤飾演的陳強的激勵和訓練下，重拾棄置多年的空手道袍，再度挑戰自己，電影將於11月2日上映。

四款前導海報分別以鄧麗欣、倉田保昭及歐錦棠三大角色為主。以鄧麗欣為主的前導海報場景是女主角平川真理凌亂的房間，象徵著尚未振作的女主角當時同樣凌亂的思緒，鄧麗欣在電影中打鬥場面眾多，在拍攝前期，她經過幾個月的艱辛訓練，務求以更完美的姿態呈現電影中的各個場景，擔任她空手道教練亦為同戲演員的歐錦棠在訓練時大讚鄧麗欣天份極高，必定能為觀眾帶來驚豔演出；在電影中飾演啞狗的歐錦棠曾在香港空手道的擂台比賽得到冠軍，海報上的他姿勢凜然地站在擂台上，氣勢強勁；擁有空手道七段的著名日本武打大師倉田保昭在現實中是導演杜汶澤的師父，在電影中就飾演鄧麗欣的父親，前導海報特地挑選倉田保昭在海邊練功、拍得極為唯美而充滿力量的一幕為背景，神情堅定，令人震懾。

身兼聯合監製、導演、編劇、主演的杜汶澤更是這電影的武術指導之一，他師承大師倉田保昭，擁有空手道黑帶，電影中亦有多次霸氣表演，令人期待。對於導演，他表示因為近年的社會狀況，他自覺無力去創作令人發笑的故事，於是他創作《空手道》，希望用電影去表達自己所想。他亦希望觀眾能在平川真理透過訓練而尋找到自己的過程當中得到啟發，重新奠定自我價值，就像自己當初在毫無計劃下當上導演卻在過程中發覺原來導演工作才是他生命中最熱愛做的事一樣。

《空手道》(The Empty Hands)
導演：杜汶澤
演員：鄧麗欣、倉田保昭、歐錦棠
發行：高先電影有限公司
上映日期：2017年11月2日

張經緯導演《Somewhere Beyond the Mist》入圍釜山電影節新導演競賽(New Currents)

係咪即係《藍天白雲》

唔知忍唔忍到

之前Bravos話下年1月上
但imdb話11月30日上，唔知真唔真

有無人睇左東京喰種?

演員ok但全片節奏有d問題
特技黎講寄生獸好好多

睇完東京鬼

食屎啦 幸福科學教

呢排好忙下
仲有成三套戲未睇
Autopsy of jane doe, 保鑣 同三父女 都未睇
9月又有好多正野上！今次冇喇

肯定唔會11月30，嗰一週佢地自己有套Wonder

恭喜出貓出到1500萬

其實成日話有望破人妖個紀錄
人妖即係個紀錄有幾高?

就快有baby driver睇

特登要去返韓國戲院謝票

右上嗰格就咁睇好似好小人咁

因為依場d飛只抽不賣

Lucky Logan香港譯盧根急轉彎

Logan Lucky先岩

wtf

行去counter買飛會唔會下意識講錯做《魯芬急轉彎》

唔該一張狼人急轉彎

From新映：

猜一電影（四個字）

敬請期待！

#有笑位
#有靚仔sss

9月7日
百老匯yoho imax 上小丑回魂
UA imax 上 American made

帝一之國？

又要睇Jlaw表演

登基之日？

菅田將暉套帝一之國

小丑

新映好少發真人電影喎

有無人睇左再見狗同紐約

From發行：

【望《藍天白雲》為香港電影增光】

對於電影入圍釜山，Stephy大感開心：「我好喜歡呢個劇本，一直好期待大家對套戲嘅評價，依家知道入圍釜山電影節，真係好開心！而且知道近七年都冇香港電影入圍，份外覺得榮幸！希望能為香港電影增光。」

Stephy 鄧麗欣 #梁雍婷 Zeno Koo 顧定軒 Kyle Li 李任燊 主演| 張 經緯作品《#藍天白雲》|「#首部劇情電影計劃」優勝電影作品| #爾冬陞 監製

得一場?

帝一之國
不過新映入親d真人片都係仆直收場

CC朗豪坊 星期一有個鬼節神秘午夜場

有冇人買咗飛睇奧海城 the sky 嘅張國榮回顧展？

我今日睇《烈火青春》都幾失望⋯
放映前出咗張 Flip 話受片源所限，影片質素有所影響
感覺有如睇 DVD ⋯⋯
仲要係喺 16:9 畫面入面播 4:3 再 Letterbox⋯⋯

之後三個禮拜嘅我都唔敢買了⋯⋯

4:3 再 Letterbox

坐後排果啲

情懷野就係咁

無得修復?

心跳紐約真係幾一般
最尾咁樣真係

十足十大台啲劇

前面懶詩意懶哲理，越睇越覺得不妙

係邊度睇到十月上?
諗緊用唔用DNS/VPN netflix US睇

UA Films IG

之前電影資料館播果陣都係得d-beta copy

舊港產片要修復真係要花心機，特別係果d版權唔知去左邊個度的戲

黎緊套IT ua又唔上？

今個星期有咩好戲

IT
Tom Cruise 套有興趣都可以睇下
兩套都唔啱就等下禮拜Baby Driver

唔知 Baby Driver 票房出黎會係點

明珠台：9月電影快遞

9 Sep, 2017 Sat 21:30
Movie of the Month:
Ant-Man 蟻俠

9 Sep, 2017 Sat 25:50
Late Late Show:
The Tree of Life 生命樹

10 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Mission: Impossible Ghost Protocol 職業特工隊 鬼影約章

16 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Battleship 超級戰艦：異形海戰

16 Sep, 2017 Sat 24:35
Late Late Show:
The Amazing Spider-Man 蜘蛛俠：驚世現新

17 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
The Other Woman 小三大聯盟

23 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Men in Black 3 黑超特警組3

23 Sep, 2017 Sat 25:35
Late Late Show:
Paranoia 無間暗戰

24 Sep, 2017 Sun 21:30
Weekend Blockbuster:
Let’s Be Cops 我要做差佬

30 Sep, 2017 Sat 21:30
Weekend Blockbuster:
Iron Man 3 鐵甲奇俠3

30 Sep, 2017 Sat 26:05
Late Late Show:
The Next Three Days 驚劫72小時

等埋聽日先出場次先再睇啦

愚行錄 同 IT

會上，啱啱見到廣告
app即將上映淨係顯示kingsman

唔該晒，睇嚟今個星期又要睇兩套，IT加愚行錄

冇人睇呢套??
出奇地好笑同爆谷

Salma

聽講安樂買左第三次殺人同黑澤清套散步的侵略者

UA D預售消失左

有冇人試過ua 登入唔到
帳號/密碼冇錯,apps一時ok一時唔得
搞個繼會都要睇彩數

有無巴打有留意下呢個活動

熊貓國際電影節

入面有啲短片 同志 粉紅電影同動畫咁

好憎讀白

前幾年都有睇 不過年年同同志影展&Sundance撞晒期 最多都係睇幾場 揀個d片都幾高質

亞洲電影節

我決定passed

絕佳的細膩度、令人驚豔的對比、更為銳利的影像品質：
百老匯院線開設全新戲院 MOViE MOViE Cityplaza
亞洲區首家採用全 4K 激光放映及高對比度Barco 旗艦 4K 激光放映機

（2017年9月4日．香港）香港百老匯院線將於第四季在香港太古城中心開設全新戲院 MOViE MOViE Cityplaza，為電影娛樂提供頂級享受。 MOViE MOViE Cityplaza 戲院設有 7 間影廳，亞洲區首間戲院採用高對比度 Barco 旗艦 4K 激光放映機 40LHC 及全 4K 激光放映機，高對比度旗艦 4K 激光放映機設置於高級影廳 MOViEMAXX，設有 250 座及配備 AuroMax 沉浸式音效。

百老匯戲院總經理張綺嫦表示：「MOViE MOViE Cityplaza 戲院是首間集時尚文化的生活概念電影院，將會令觀眾重新發現走進戲院及投入電影世界的多種樂趣。MOViEMAXX 影廳更完美展示未來的 2D 及 3D 電影放映技術及4K 3D 高幀率，我們給觀眾提供的 Barco 旗艦激光放映機技術，在影院行業堪稱頂尖。我們很自豪能成為亞洲區首家擁有業界最頂級的放映設備的戲院。」

追求前所未有的影像品質及更高對比度
MOViEMAXX 影廳裝配最高級別 40LHC 的激光放映機，提供完美的亮度與色彩對比，帶給觀眾絕佳的觀影享受。Barco 旗艦激光放映系列是最高級的電影放映產品。舉例來說，高對比度旗艦激光放映機的原生對比為 6000：1，幾乎是傳統燈泡投影機的四倍，能夠帶給MOViEMAXX 觀眾前所未有的體驗。觀眾能真正享受到畫質清晰、身如其境的電影，體驗全新感受。

戲院其他影廳及貴賓廳均裝置 4K 激光放映機，其中2間影廳亦配備杜比Atmos 環迴音響效果，務求帶給觀眾全面的影、視、聽體驗。
MOViE MOViE Cityplaza 新戲院新氣象
MOViE MOViE Cityplaza 是文化生活概念電影院，即將隆重登場，將以不定期舉辦電影節、藝術展、映後座談會或其他文化活動，每次到訪的客人可以有非一般的戲院體驗。

MOViE MOViE Cityplaza 型格登場日期，即將另行公佈，敬請密切留意。

資料來源：

係咪再間細左 ？
以前 Ua 好似得5定6個house

係咪無imax呢

應該係
以前6個院

5間普通院加2間Director's club

又細左？

我講UA喎

間間都進步緊
係得ua不斷退步

Old News：糖街Cinema City有4DX

同埋vip house

其實係咪想摺埋
冇心做咁

你漏左已無視的嘉禾

Total 有幾多間house ?

今個禮拜啲戲點睇
同埋愚行錄點解又係得兩間上

吳宇森新片《追捕》公佈11月23日上映
導演技癢十四年後再拍動作槍戰
團隊即將出席威尼斯世界首映

由寰亞電影製作有限公司、中影寰亞音像製品有限公司出品，深圳市墨彥文化傳播有限公司聯合出品，著名導演吳宇森執導的最新作品《追捕》，日前在北京舉辦發佈會，落實電影將於 11月24日全國公映，香港將於11月23日上映。

吳宇森導演、主演張涵予、戚薇於9月5日出席北京發佈會，過後將立即準備上機飛威尼斯出席9月8日晚上的世界首映。威尼斯電影節作為歐洲三大電影節之一，一直深受全世界影迷朋友的關注。今次《追捕》作為香港電影的代表，成為第74屆威尼斯電影節的展映電影，進行全球首映。其時除導演與兩位演員外，韓國女演員河智苑、吳導女兒吳飛霞、以及日本演員岡本多緒亦將會於威尼斯亮相，為電影進行首個世界宣傳。

威尼斯是吳宇森導演的福地。2010年，吳宇森在第67屆威尼斯國際電影節上獲得終身成就金獅獎，成為華語電影界首位獲此殊榮的導演。而吳宇森的動作電影，更是得到了電影節組委會的高度肯定：「吳宇森更新了動作片的內核，讓視覺藝術更加程式化，是亞洲與荷里活動作電影的典範。」

重臨威尼斯，吳宇森帶著最擅長的動作新片展映，也將開啟《追捕》的宣傳旅程，發佈會上劇組為吳宇森導演以及張涵予、戚薇特意準備了一份餞行禮物，白鴿形狀的蛋糕、墨鏡、眼罩和U型枕，這份由吳宇森動作電影之中標誌性元素組成的「長征套裝」，正是對吳宇森導演的致敬，以及對電影的最好祝福。

作為「動作片教父」，吳宇森拍攝的《英雄本色》、《縱橫四海》、《喋血雙雄》等電影多年來一直都被影迷津津樂道、奉為經典，時隔14年他再次回歸拿手的動作題材，讓《追捕》在拍攝之初就備受關注。之所以拍攝《追捕》，吳宇森直言：「想拍雙雄、槍戰」，並笑說自己太久沒有拍這類題材，有點技癢呢。回歸他最拿手的動作題材，或許能夠再創一部經典。

《追捕》改編自日本著名小說《涉過憤怒的河》，由硬漢影帝張涵予飾演正直不屈的國際律師杜丘，日本實力派偶像巨星福山雅治飾演機智勇敢的警官矢村，兩人戲中一警一匪、亦敵亦友。吳宇森透露，《追捕》與原著還是有著不少的差異，除了精彩的雙雄對決，動作槍戰場面更為突出。正是“槍戰+雙雄”的設定，讓吳宇森毫無猶疑地決定拍攝這部電影。

是次拍攝《追捕》張涵予和福山雅治兩人的槍戰場面，前後用了一萬發子彈，槍林彈雨可想而知，而除了槍戰戲之外，還有大量的追車戲、摩托艇大戰，動作場面十分豐富。電影將於11月23日本港公映，國內11月24日公映。

安樂咁樣同特別放映有乜分別

嘉禾成功換到system喎今次
UA個system

雖則橙天嘉禾永遠係最差

幕係咪用專for Laser用嘅幕先

特別放映通常幾日先開一場
而家愚行錄一日開九場

鬧左先算啦安樂

點解嘉禾係最差

出哂碟有埋熟肉都重有得上
而唔係放moviemovie咪算係咁

百老匯IMAX 小丑仲係得3場
11:30 14:05 22:10

康怡Mcl 100分換兩張皇家特工MX4D飛
唔睇3D錯了嗎

用咗黎開三父女同出貓

唔撚係嘛

小弟比較關心啲行距是咪好似以前咁閪

排片
會員制度
員工 CS

我不了
康怡個幕細左hihi

2套都賣緊$
正常商業安排wor

我關心是否仲係平地戲院

zookeeper

聽晚睇

《帝一之國》10月上映，新映發行

max 3D or 2D??

老笠味濃 香港亞洲電影節應該有機會上？btw幾時公佈片單

之前要架wor

岩岩睇左西謊極落 都ok既 本身都有睇過向西本原著 本書就好好睇 但係因為佢分左好多唔同故事 將佢電影化左個劇情會有啲鬆散 同埋佢同時要兼顧啲笑位 搞到拍出黎個效果麻麻地 但係啲演員做得好掂 略嫌佢有啲浪費左張繼聰

明明overdrive個預告已經講到明係老爺車但後生仔版既狂野時速咁款
但我都仲想去睇

agger

係咪話要趕拍劇所以唔擔得太多戲份？

星期六日變左
11:30 19:35 22:10

好似合理D

巴利薛爾：飛常任務
西謊極落 : 太爆 . 太子 . 太空艙
非常速盜
點揀好?

小丑回魂

The Third Murder
30-11-2017 上映
--- 分鐘
日語(中文、英文字幕)
分享
故事簡介
日本金像導演是枝裕和繼《誰調換了我的父親》後, 再度和福山雅治合作，今次挑戰法庭戲。高傲好勝的重盛(福山雅治 飾)受聘為殺人疑兇三隅（役所廣司 飾）做辯護律師。三隅有殺人前科，加上在盤問期間已認罪，判處死刑似乎是定局，但重盛偏要挑戰難度，決心為三隅打甩死刑。重盛努力尋找佐證，但每次和三隅見面，他都有新的說法甚至推翻口供，進退失據的重盛為求偵破真相，不知不覺墮入殺人犯的心理圈套。而此時，重盛更發現死者的女兒（廣瀨鈴 飾）竟和三隅是朋友....入圍本屆威尼斯影展競賽單元。
導演 是枝裕和
演員 福山雅治、役所廣司、廣瀨鈴

導演同卡士都

To Each His Own
12-10-2017 上映
--- 分鐘
日語(中、英文字幕)
分享
故事簡介
「人，到底為乜返工？」打工仔壓力爆煲，有返工冇放工。黑仔王青山隆（工藤阿須加 飾）工作做唔完，日日捱罵，沒有最慘，只有更慘﹗青山隆自尋短見時竟被失散多年的同學山元（福士蒼汰 飾）拯救。山元的出現令青山隆對人生有新領悟，但原來山元在三年前因工作壓力自殺了﹗那麼眼前的山元是何方神聖？《所羅門的偽證》成島出導演、柏林影后《漫長的藉口》黑木華、日本新世代演員福士蒼汰、工藤阿須加二人首度合作，演技大突破。想通了，面對不合理對待，劈炮唔撈先對得住自己。
導演 成島出
演員 福士蒼汰、工藤阿須加 、黒木華、小池榮子、吉田鋼太郎

安樂今晚做咩掟左幾套未有中文名既日本戲上百老匯個網

故仔幾吸引

屌11月尾先上
希望亞洲電影節有

我都唔太清楚 佢同欣直條線其實係最過癮

2017 新片上映時間 更新至 7.9.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

9月9日
*特別放映 那個靜默的陽光午後

9月14日
黑白迷宮
天生不對
求生走佬Family
Manifesto (反藝術宣言)
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月19日
*特別放映 I Am Michael (曾經是同志)

9月21日
Mrs. K
我們的6E班
紅衣小女孩2
逆權司機
Walk with Me (與正念同行)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
追龍
黃金愛樂樂團
煙花，應該和誰看
Colossal (美女變怪獸)
Good Time (命中有罪)
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)
American Assassin (美國特工)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

10月5日
愛情奴隷獸
閃光少女
Mother! (媽媽！)
Renegades (海豹獵金隊)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)
The Mountain Between Us (冰峰逃生)

10月12日
To Each His Own (ちょっと今から仕事やめてくる)
Stratton (叛諜英倫)
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner
What Happened to Monday? (獵殺星期一)

10月19日
Geostorm (人造天劫)
Wind River (風河谷謀殺案)
Only The Brave (烈焰雄心)
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
The Man with the Iron Heart

10月26日
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
常在你左右
一步之謠
帝一之國
解憂雜貨店
Parks

11月2日
空手道
Flatliners (靈異空間)
Battle Of The Sexes (男女單打戰)

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
The Snowman (雪中罪)
Justice League (正義聯盟)

11月23日
追捕
女士復仇
Happy Death Day (死亡無限Loop)

11月30日
三度目の殺人
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
狂獸
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
Tulip Fever
Wish Upon (死神凶盒)
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Downsizing (縮水人間)
Woodshock
Home Again (愛情齡距離)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Jupiter's Moon
Loving Vincent
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

由9月8日至11月30日期間，逢星期一至五（假期除外）用八達通購買嘉禾院線戲票可享學生優惠價。

唔得 太趕收工
故事有bugs

烽火動物園

今晚睇東京喰種
烽火動物園

唔知wow咗未
10月好似有套黃子華配音 地球: 奇妙的一天

香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #6

已開新post

【MCL德福戲院：系統升級工程安排】

由於系統進行升級工程，於9月9日凌晨12時至9月11日下午2時期間， MCL德福戲院將會暫停9月11日及之後所有場次的預售。 如更新延誤，將會另行通知。不便之處，敬請原諒。

Benedict Cumberbatch 又做名人
今次係愛迪生！

最新消息
滙豐信用卡 -「最紅熱捧限定」優惠

全城最好的滙豐信用卡1為您帶來「最紅熱捧限定」9月優惠。由2017年9月8日至14日，憑卡於香港指定UA影院票房2購買港幣50元UA院線禮券，可享半價優惠3。每位持卡人於推廣期內最多可購買6 張禮券，即總面值港幣300元。

指定UA影院

· UA Cine Times - 銅鑼灣時代廣場13樓

· UA Cine Moko - 九龍旺角新世紀廣場L4

· UA iSQUARE - 尖沙咀國際廣場7樓

· UA MegaBox - 九龍灣MegaBox L11

· UA屯門市廣場 - 屯門市廣場一期3樓3201號

· UA沙田 - 沙田新城市廣場第1期L1及LB

Remarks:

1. 根據RFi Group Hong Kong Priority & Retail Banking Council Study 2016下半年度調查報告。

2. 優惠適用於香港指定UA影院票房購買港幣50元UA院線禮券（「禮券」），位於香港國際機場的UA IMAX影院票房除外。優惠不適用於UA院線的手機程式及網上購買禮券。

3. 優惠數量有限，先到先得，售完即止。禮券的使用須受UA院線的條款及細則約束。禮券有效期至2018年9月14日。

須受本條款及細則約束，詳情請按此。

借定唔借？還得到先好借！

Visa Paywave剛推出一整年的戲院優惠以鼓勵使用感應式及手機付款，讓更多戲迷可享用這些簡便的支付方式。由即日起至2018年7月底，所有Visa持卡人均可於嘉禾院線、the sky及MCL院線（洲立影藝院線）的售票處享受買飛送細爆谷一客

嘩

好耐無食過
邊間好食啲

但imitation game 太深入民心 我覺得好有影子

Btw 睇左Gary Oldman扮邱吉爾新片trailer

好似

嘉禾傳聞會放過夜